[INNER CIRCLE] WINNER討論區(2) - 年末帥氣回歸! WINNER's 花樣青春!

WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 李昇勳 宋閔浩

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的五人男子團體，在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道，而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。 YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。
歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

WINNER' 花樣青春 11月7日 tvN首播

『WINNER JAPAN TOUR 2018』

花樣WINNER留名

留名留名

留名

有無人去日巡！！！

如無意外我會去
留名

so rich
btw 佢係fanclub 抽飛

留名!!

想去但唔想聽日文版既歌

其實我係擔心佢地夠唔夠歌
前隊友作果啲歌又唔唱得到時只可以cover人地啲歌

開exit tour個陣都唔夠歌架
個陣都係cover 前輩既歌

得既得既 12月cb多次

睇埋琴晚大哥次長既vlive
大哥真係太好人啦 成日俾人蝦都唔講出聲 默默承受

大西瓜【MMA TOP10】開始投票啦！！！

音源70%+投票30%+【melon搜索量】
【注意事項】：
1、確認自己的西瓜號是【實名認證】
只有實名認證的投票【才算入成績】
2、實名認證用戶
購買了聽歌套餐的【每日3票】
無聽歌套餐的【每日1票】

岩岩即刻投晒３票俾WINNER
佢地家陣排緊第9
快啲去投啦

LM

我知篇野個重點不在此但見到呢句好興奮
金秦禹當時在音源錄音中

真係有機再cb多次

襯花樣青春個晒 12月CB多次

VLIVE直播中

個廣告得嗰幾秒完全唔夠睇

點解佢地換到咁多次衫 快啲首播啦

好似係BIGBANG經理人結婚
4個都去晒 隊長又唱祝歌啦

啊~3個去左咋 top經理人婚禮

大哥髮型

齊陰好童顏

偽忙內

好期待啊

又黎diss自己

唔只teamwinner好有心機 連製作組都好有心機
poster都好好J let go let go

來看看WINNER花樣青春海報上的宣傳語吧，新西遊記節目組sense滿滿!!實力寵宋旻浩!!

-我們正值青春，那又腫麼樣?! let go! let go!
-夢想成真，let go! let go!

【梗出處】
-那又腫麼樣：宋旻浩錯答後的可愛反應

-夢想成真：新西遊記4末放之後官方fb發了一段話，其中有tag就是「做夢吧_這樣_就會實現了」，和海報上的「夢想成真」相呼應。新西遊記4 EP6，集齊7顆龍珠的話可以許願，宋旻浩說：和我們WINNER成員一起…花樣青春。這是我的夢想和希望。

-let go：宋旻浩這位hiphop小孩會有平時常說的英語以及常做的手勢，結果帶的薑虎東也跟著說跟著做，就很好玩

花樣最新3分鐘預告
預告都咁正

好想快啲睇到啊！
大哥終於玩到佢好想跳傘

e 3分鐘已經有排我睇 好期待啊真係 次長揸車 好正

睇得出佢地4個都好享受 玩到傻左咁

冇錢咪冇自尊心 點啊

希望可以令更加多人認識佢地 大發大發

隊長新劇
tvN 水木電視劇 #機智的_監獄生活
11月22日(三) 晚 tvN初放送!

【妯娌中字】【預告】史上最年輕花樣WINNER 出發去澳洲啦

《#姜食堂#》3日正式投入拍攝，地點保密~！

1日，某藝能局相關者透露tvN《新西遊記外傳-姜食堂》將於3日在國內某地正式開始拍攝。
由於擔心粉絲們會聚集在拍攝場所，因此拍攝地點對於出演者也是保密的狀態，要到拍攝當天才會知道，節目將進行一周的拍攝。若快的話預計將於12月播出。

1日<姜食堂>方面公開回應表示"因節目的特性目前拍攝地點和拍攝時間均無法確認,請通過節目播出觀看~"
另外<姜食堂>作為<新西遊記外傳>將以成員姜虎東為主,李壽根-殷志源-安宰賢-宋旻浩等全出動,11月末或12月份播出,敬請關注.

年尾可以不停見到mino

次長ins又比人入侵左？
好過份

啲人想點

仲有4日 好期待

原來真係監獄

羅pd佢地真係好用心

新西遊記官方臉書更新

好期待啊

【W吧中字】171103 花樣青春預告-聽說也不洗漱？但是那樣也是花樣WINNER!

[那時那場景] 雖然慾望很強又很細心的WINNER的拍攝現場十分艱苦的傳聞鋪天蓋地(..),
然而卻像這樣 #很有趣超級有趣無敵有趣 笑聲從不間斷!（笑哭）公開在夏威夷拍攝時
，成員們聚在監視器前一起看的#絢爛手勢
從對TEAMWINNER說不知道該怎麼表達時候開始，其實就不怎麼相信的（摀嘴） 這樣在分
析每句歌詞每個音節，使出渾身力氣的樣子.. 難道不是一個人晚上在房間裡練習過的嗎
？好吧 就因為是我的上司，那就先相信吧..（攤手）#恩恩 #好的 #好 #知道了#好呢 +
想了下，在上次配文裡有#花樣爺爺 的內容啊，嗯.. 哦 阿耶.. 根本就是#花樣中年或者
是#花樣大叔呢..用愉快的心情寫下.. 不是WINNER而是在擔當者的年齡 +30歲啊...（沮
喪） #呼 #深深的錯覺 #Maetamong帳號密碼是誰換的啊 #好不容易才換了密碼啊 #感覺
要和INS本社成為好朋友的TEAMWINNER敬上 @maetamong #TBT #LMLM #HOONY #WINNER #WI
NNERCITY #TEAMWINNER

cr: chanalice1021 @ Twitter
香港人黎follow下佢

KIC 計劃緊整WINNER雨衣
想訂啊有冇人同行 一丁友訂運費好貴

有冇link睇下啊
其實我想訂年曆多啲

hoooooooyo_w @ Twitter
佢係直接有個表單咁 但得3日俾人訂
年曆個個大站都出 花多眼亂好難揀

希望今次次長真係告佢地啦
拉曬佢地去坐監

下星期就係 好期待
mino bb

仲有３日

希望播完之後會吸到多啲飯
快啲worldtour

tvN '신서유기 외전-꽃보다 청춘 위너' LIVE TALK
(Here Comes Trouble: Unplanned Trip LIVE TALK)

11月7日晚6點 WINNER既花樣青春 vlive talk 可以預約禁心心啦

mino master key

仲有2日
第3幅係咪就係拍假廣告

文字版下一頁

聽晚就係啦

極度期待

其實入侵黎做咩 唔係幾明

新預告
最後好好笑，有慘叫

聽日6點 vlive

最後慘叫好正

【W吧中字】171106 花樣青春[預告]欺騙WINNER吧！歷代級規模超大型隱藏攝像機！

放工即刻衝返屋企睇先得

好得意

睇晒成集master key 下集都重有mino

Mino係咁求人信佢 真係好好笑
今集燦烈贏 係因為佢個樣好純唔似呃人 而且mino 李秀根平時玩開人多 冇人信

聽日就係

Mino跟得秀根叔多學哂佢啲衰野

聽日依個時候就可以開定直播

新西遊記病

套master key真係淨係睇人 我覺得好悶 淨係睇mino

淨係睇mino 其他人既part完全唔知做咩

睇返依條片 再望下花樣預告既佢 都係個個忙內黎

好想下年飛日本睇佢地

同mino一樣

今日IC過節啦

winner親手爭取返黎既團綜

倒數一小時vlive

夜晚要上堂睇唔到live

Vlive 開始啦

大眼縮埋一嚿
Btw個髮型好正

大眼順毛好靚仔

仲未放工無得睇live

佢地係咪話準備專輯

我終於放工啦！！！！追唔切vlive

睇到最後5分鐘 次長果然係識得生活

廢青呢邊朝頭早上緊堂睇完畫下重點
1. 收視公約：收視過四點就著監犯衫去澳洲駐韓領事舒跳袋鼠舞
2. 姜起旅程負責管錢
3. 就算無乜錢都要make sure食到好多野
4. 去完旅行英文好似進步左 大眼最impressive 話個trip好sensational lol
仲有好多無乜記憶

有單新聞係話佢地好似會年尾出歌
不過就無話係digital single定album
雖然之前話會cb既lee hi ikon cl都仲未出現
但都可以期待下winner可能真係cb先

今年佢地成績咁好
菊花俾佢地出多隻啦
佢地年頭隻really really 仲係melon 實時100

tvN WINNER's 花樣青春 直播LINK (香港時間晚上9:50)

倒數一小時

171101 昇潤 微博 更新

#7pm #tvN #winner #NAVER #vapp #待會見

171107 旻浩 instagram 更新

今天晚上10點50分 WINNER 花樣青春（花束）tvN
#WINNER #花樣青春 #tvN

171107 昇勳 instagram 更新

今天晚上10點50分 tvN 花樣青春

171107 秦禹 instagram 更新

Let go Let go Let go Let go Let’s go Let’s go Let go Let go Let’s go Let’s
go Let’s go Let go Let go
#tvN #新西遊記外傳 #花樣青春 #WINNER #星期二晚上10點50分

171107 WINNERCITY Instagram更新

[因為想說的話太多了]想趕快看到第一集的人現在在麻浦區上班 現在坐在位子上也沒有其他想法，但是如果V APP也快點開始就好了吧？我也像朴Incir一樣心臟撲通撲通WINNER也撲通撲通♥ 超級期待啊!!! #宋神指發射all in的小球 總之是TEAMWINNER最喜歡的單詞 #青春 還有非常感謝將與WINNER最搭的#青春送給我們的製作組，以後也隨時歡迎歡迎這種綁架 once again #再一次 #zzak 首先成員們說了會提前告訴大家旅行有多愉快，所以朴Incir們7點在V APP見喔！ 就算是羅PD大人那又怎樣 #走好吧WINNER #喔呵呵呵呵 #就算是負責的藝人被綁架 #也非常興奮的 #TEAMWINNER敬上 #20171107 #PM07 #LIVETALK #VAPP #馬上見面吧 #WINNER #花樣青春 #YOON #JINU #HOONY #MINO #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

[那麼現在]我們知道從現在開始 在外賣app上搜尋(披薩)(炸雞)(湯)(爆米花)的朴Incir 我們不會再多說什麼 #從今天開始隊長是舞蹈機器 #without music #少爺nim的牛牛包 #is他身體的一部分 #CreditCarrrrd #哥快跳舞_是MINO想說的 #穿著青蛙毛衣的宋神指 #有錢人家少爺的姿態 #要小心浴室裡的那個攝影機呀李次長nim #TEAMWINNER要去偷了 #如果我們說了要去就會去的 #外面的工作場所沒有輩份之分 #用真面目 #沈浸在這些撼動收視族群年齡的男子的魅力裡 #花樣青春 #WINNER #這世界上的寶石 #朴Inseo改名為朴Inseok #(鑽石)賢碩閔碩暎錫(鑽石) #YSMSYS #愛你為你應援稱讚你 #20171107 #PM1050 #YOON #JINU #HOONY #MINO #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

終於落堂 趕得切睇直播

順毛大眼好正呀

買定宵夜返屋企

Thanks!! sensational 都識

171107 WINNER花樣青春LIVE TALK

mc：好奇WINNER的生活，拍攝後
潤：我們還挺忙的，準備專輯，我拍了電視劇，旻浩還有其他的節目
豆：馬上那個夢就醒了，準備專輯什麼的
勳：我得了旅行病，想去其他節目
眼：回來後那種快樂就消失了，很懷念

回答問題的禮物是每天在澳洲穿的衣服
潤:即使有味道希望大家喜歡

mc：知道可以去花樣青春的時候成員們的想法
潤：我們正好在一起，所以大聲尖叫了，很開心
眼：以為是謊話呢
潤：真的不相信 我們一直在想去旅遊的 有花樣青春更好了

知道被騙的時候成員們的心情？
潤：很開心的時候但是還是生氣了
豆：大家真的生氣了
潤：為什麼非要在哪裡...
MC：不能說了
勳：我有種被背叛的感覺
豆：就算是疑心最重的人來都會被騙的

問：那個奶牛包裡放了什麼？
眼：裡面放了些餅乾，就是怕被突然綁走
MC：裡面放的最重要的東西是？
眼：卡，但是因為被綁架了所以沒有帶走
豆：那個包是秦禹哥的分身，就和右手一樣

（聽翻：女神申孝靜 布爾瑪 聽翻或有出入請見諒）

171107 WINNER花樣青春LIVE TALK

MC：昇潤用舞蹈表現下去澳洲旅遊的情景，咋說也是舞蹈機器
潤：是潤還是勳 咋讓我跳啊
MC：是昇潤
昇潤表現了在海裡游泳的舞蹈
勳：我沒看到，再表演一次吧
潤：不要 我耳朵都紅了

對奶牛包視頻信：
眼：奶牛包啊 我真的遭受了衝擊的綁架了 我後知後覺發現後發現你已經在家了啊 以後去澳洲的話一起去吧

勳花樣青春三行詩：
花樣青春的劇透
因為牛仔褲而發生的事情
那個衝擊事件，O今晚10點50分在tvn確認吧

豆花樣青春三行詩：
花樣青春
想到青春的話會想到什麼呢 昇勳xi
用舞蹈表現吧

MC：咋說澳洲也是用英語的國家 ，大家英語好嗎
潤：Of course
豆，勳：秦禹哥的英文不是開玩笑的

花樣青春vs西遊記？
豆：花西遊記
勳：哎~~~至少我們在的地方說花樣青春啊，西遊記裡說西遊記我們絕對不會傷心的
豆：聽我說，都很好，當然是花樣青春
勳：你現在這眼神就是玩狼人殺的時候說自己是市民
豆：不要在我面前豎起食指，只有我可以（宋神指），請為我豎大拇指吧，我選花樣青春。

誰的英語最好
W：秦禹哥
一大段英語來襲
眼：那個印度尼西亞 那個監獄 那個
勳：不要解釋了 回答問題就可以了

聽翻或有出入請見諒

171107 WINNER花樣青春LIVE TALK

潤：雖然是拍攝，但是我們太過自然的樣子，要是能夠處理一下...其實我們是沒事的，但是對看的人就不太好了

豆：其實我們對衣服很關心，其實一直穿一樣的簡直就是地獄
潤：這也是真的煎熬的點的其中之一
MC：秦禹一直在點頭呢 也很痛苦嗎
眼：沒有沒有

四個字表現旅行時感受到的魅力
豆對勳：做菜好吃
勳對潤：照顧王子
潤對眼：秦禹哥嗎？ ！
眼對豆：很聰明啊 豆：I am not 村傻

收視率公約？
勳：收視率4%怎麼樣
潤：0.4%也可以，只要有4就行，不要有負擔
勳：我們穿著監獄服去澳洲大使館去跳舞怎麼樣？
勳：穿著去頒獎禮就有點...我們想穿得帥氣點
豆：要是去那裡都穿的話就有點...

MC：觀看要點
豆：舒服的看
潤：真的很舒服的看，覺得和我們一起去旅遊一樣
勳：被治愈
潤：不要有負擔地看

171107 WINNER花樣青春LIVE TALK

花樣青春對你們來說是什麼
豆：可以回首自己的時間
勳：好有負擔啊，藝人好累啊
潤：我的第一次經歷，第一次和朋友和成員們去旅遊。在那裡發現了全新的自己，很幸福
眼：我的另一個人生
勳：我寶石，我有兩個寶石，一個楊賢碩一個羅暎錫（名字裡都有諧音“石”）

花樣清楚的感受：
勳：我真的想超過4%的收視率 請大家多多喜愛（喜愛有4音）
潤：我們去了回去，花樣青春可以是大家的新的起點，希望大家喜歡
眼：希望可以和我們一樣感受到幸福，拜託多多觀看
豆：WINNER的花樣青春，我們真的享受的記錄了一頁 大家能夠一起看著並且一起經歷的話就好了 一定要本放死守 一起享受吧

最後結尾一起：花樣青春 楊賢碩和羅暎錫 愛你們

直播結束，今晚九點五十分見

（聽翻：女神申孝靜 布爾瑪 聽翻或有出入請見諒）

大眼既英文 係異地魔法師都感受到

真係好想知佢地講到好玩又好嬲既隱藏cam係咩啊

睇緊B站link 播緊WINNER啲歌

#꽃보다청춘 #위너 #開始啦 #直播中

開始！！

睇幾多次宋手指果part都係笑死

牛奶包出場

水晶演唱會發現了tvn車 失敗左

個假廣告超pro

拍得超認真

笑死我

簡直好似睇左WINNER MV廣告一樣
羅PD係真愛
一開始大眼RR把聲一出
好想睇個廣告 跪拜羅pd要放出黎

次長仲要係架車都冼落黎 嗰下真係好型
不過諗到全部都係假 佢地又好認真 真係好好笑

升呀

睇左幾分鐘中字已經好好笑
啲字幕好正 羅pd真愛啊

放工繼續今晚送飯睇

lunch睇先

支持下先

個CF睇到好尷尬
佢哋會唔會唔敢睇返

佢地都應該會笑到痴左線
希望可以真係會有汽車廣告搵佢地

眼神好有戲
今個月好多野睇 好感動

登上NAVER 中 的TOP100的1、2、3、4、5、9、10、15、16、22、24、29、32、38、39、41、43、49、56、59、67、70、76、81、95、98、100位

大發大發

[不管怎麼想] 不是 各位朴incir（舉手） 真的收視率首位數字像宋神指指到藍寶堅尼一
樣指到了4（*尼爾森收視率3.4但是TNMS收視率達到了4.9），要把WINNER這群人穿上囚服
送去澳大利亞大使館嗎？那個啥，那個S免稅店的塑膠袋包也一定要背著去，想要的話零
食包也同意讓你背去#同意了 加上2017年#朴incir和TEAMWINNER共同主辦 我們心裡大賞
再來捧一次#ReallyReally吧..（微笑） 那麼我就去公司借點好的裝備來拍個full cam好
了嘻嘻，#借給我吧
各位，這周還有很多要看的重播。希望大家以奈米為單位複習WINNER的花樣青春!（kiss
wink）
#遲到危機的朴Incir們 #或是已經遲到的朴Incir們 #嘿加油 #tvN #花樣青春 #WINNER #
因為會公開什麼樣的照片還不知道 #狗狗stagram #明星犬 #Haute #YOON #JINU #HOONY
#MINO #WINNER #WINNERCITY #

屌 花樣好好笑

睇在佢地咁賣力既份上

姜勝允句no shopping超好笑

而家先得閒睇
花樣一開頭回顧返新西遊記就好想喊
好耐無試過睇套綜藝咁激動

見到mino成功爭取到個團綜真係感動到想喊

[中字]171107 tvN 新西遊記外傳-花樣青春WINNER篇 E01

真係好激動 特別係新西遊記3個時仲未入坑WINNER
個時睇新西都唔係特別留意mino
到第4季個期開始入坑 到之後睇住佢奇蹟爭取花樣返黎
真係好滾動

我係smtm4入坑
已經預視到會瘋狂翻睇花樣青春
笑到有豬聲

我都係因為羅pd跪地果集開始睇
睇完4忍唔住睇返3，真係集集都笑到喊
Mino守護生果果part超好笑
新西真係幫佢地搵唔小fans
而家再睇返佢爭取花樣真係好滾動
同埋羅pd對佢地真係好
10月頭拍完咁快剪好播出，仲瘋狂幫佢地打歌

雖然yg成日都放生mode
但winner一路上都遇到好多好人
由半月朋友到羅pd

羅PD係真愛黎 成日係佢既節目幫佢地打歌

我仲未得閒睇新西

個預告好似好嚴肅咁唔知咩事

我已經睇左3次

直播一次 中字一次
下星期之前會不停loop

【INS】171107 winnercity更新

[現在才能說] 因為WINNER終於拍了top藝人的象徵汽車廣告的故事，TEAMWINNER連汽車分期付款都沒結束差點就要去續約了啊..😧 #債台高築嗎##因為上班族的情況而差點有違約金了##TEAMWINNER只有著債務路##因為沒錢差點就去了灰色監獄了#。但是在這其中真摯地說要給我打折的….次長nim….ㅋㅋ..ㅋㅋ…ㅋㅋㅋ說自己要硬著頭皮去打聽下給我打折ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ不是讓我等著的嗎hh 不了解性能也不知道車種類，差點就成為新車的主人了#啊哈ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ#哦哈哈哈哈哈哈ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ這樣啊只有#債務者#和WINNER不知道🤦🏻‍♀️ 那樣次長nim留下了這樣的信息走了... #肚臍小偷TEAMWINNER的鍵盤ㅋ都要笑得被敲掉了##真的##大型公司##選秀節目出身有多數生存淘汰賽出演經歷##說啥都不知道真的好搞笑##WINNER是偷心賊##傻瓜一樣的樸INCIR##肚臍都快笑掉了##石仲的石（引用黃政民電影《你是我的命運》角色名ps.石仲為純真傻氣的性格）##樸IN石##以防萬一才說的##不是撲克牌花樣青春##光看檢索欄誤會了就不好了##是WINNER的花樣青春哦## tvN##花樣青春##WINNER##YOON##JINU##HOONY##MINO##WI NNER##WINNERCITY##TEAMWINNER#
圖上文字：李次長nim：去去就回...^_^

【INS】171107 winnercity更新

[此刻的WINNER] 大家都聚集到一起甜甜蜜蜜地收看#花樣青春 第一集，沙發還在配送中… ️（雖然因為instagram的問題經常發不出文字但是還是要挑戰！積極的TEAMWINNER！）#沙發是走路來的嗎 #多少是多少呢 #85號 #85美元 #交談的單詞中 #填滿的不足 #愛你們喲WINNER #關係性很富足呢 #tvN #花樣青春 #WINNER #YOON #JINU #HOONY #MINO #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

171108 WINNERCITY instagram 更新

[不管怎麼想] 不是 各位朴incir（舉手） 真的收視率首位數字像宋神指指到藍寶堅尼一
樣指到了4（*尼爾森收視率3.4但是TNMS收視率達到了4.9），要把WINNER這群人穿上囚服
送去澳大利亞大使館嗎？那個啥，那個S免稅店的塑膠袋包也一定要背著去，想要的話零
食包也同意讓你背去#同意了 加上2017年#朴incir和TEAMWINNER共同主辦 我們心裡大賞
再來捧一次#ReallyReally吧..（微笑） 那麼我就去公司借點好的裝備來拍個full cam好
了嘻嘻，#借給我吧
各位，這周還有很多要看的重播。希望大家以奈米為單位複習WINNER的花樣青春!（kiss
wink）
#遲到危機的朴Incir們 #或是已經遲到的朴Incir們 #嘿加油 #tvN #花樣青春 #WINNER #
因為會公開什麼樣的照片還不知道 #狗狗stagram #明星犬 #Haute #YOON #JINU #HOONY
#MINO #WINNER #WINNERCITY #

171108 昇潤 instagram 更新

請多多喜愛機智的監獄生活！！！
#機智的監獄生活 #tvN #每週三週四晚上9點10分 #11月22日首播

半月朋友啲家長都勁好
成日係ig宣傳winner
特別係對孖仔
琴日都為左花樣青春出po

我估可能勝允整唔見左公數袋

對孖仔好鬼得意
有時怕怕羞羞咁 但又好錫咁多老師

Mino真係好qq

vlive直播中

直播左成個鐘先知 要完啦

【三站聯合】171107 [Vapp]新西遊記外傳-花樣青春WINNER LIVE TALK

【Vapp直播】171108 李昇勳 問問眼鏡前輩吧 直播

說起在新加坡幹啥了呢
我們在新加坡機場里為了卸妝去廁所洗臉了
結果旻浩把攝像機放在那就忘了
機場工作人員催我們上飛機
結果找了好久才找到
還好找到了 不然宋旻浩就出大事了
以後不會有攝像機再拍他的

粉絲問：昇勳歐巴平時不背包嗎
昇勳：我不帶的 我反正覺得就算被綁走就直接去啊 不會去想要被抓走了得準備點啥之類的 那樣會有壓力
粉絲：前輩nim 補水面霜咋樣啊
昇勳：我們買了以前我用過的面霜 還送了小樣 四人都好好的使用了 想跟免稅店前台說聲謝謝
粉絲：前輩nim 在tvN車前面拍的照片啥時候拍的啊 我看節目裡沒有啊
昇勳：啊節目是被編輯掉了 我們雖然傻 但是還是看到了 說哦是tvN的車呢 然後就下車去看了

粉絲：前輩nim 羅PD是個怎樣的人呢
昇勳：羅PD就像這個國家的公務員一樣真的是很了不起的大人物真的是通過做節目給社會帶來積極的影響他的人性和品格真的很棒雖然是第一次見面和我們一起的14個小時裡在飛機上也和我們一起坐不舒服的坐席能理解為什麼他能有那麼高的地位了

（聽翻：男神羅䁐錫 聽翻或有出入請諒解）

好似話次長琴日vlive講花樣得4集
唔肯定 可唔可以俾多一兩集黎啊

然後 YG唔該12月cb!!!

應該有7集 無理由得4集掛 話曬都去左8日

但姜食堂話12月頭播....

唔知呢 我見有埋日子 信左佢添

花樣不嬲都唔多既
不過本身都期望有5 6集架

呢家先過左1日已經1集 唔會得4咁少掛

但尋晚勛live好似話得4集
因為之前花樣係去十日同今次只係外傳

點解我睇到第3次都仲覺得咁好睇
要每個字幕組都睇一次先得

花樣青春里的小細節
後期把每位成員的的對話框都用專屬的顏色編輯了
羅pd團隊又有愛又用心

/cr beainseo

太好啦羅PD

羅pd係真愛

四人四色 我講緊架車 CG

見到幾版ic剪既偽汽車廣告
真到爆 超型
廣告商直接拎條影片黎用都得

次長vlive中

【WINNER】[W吧中字] 2016 首爾演唱會 WINNER版 <請回答1988>

依家先睇到winner版
真係全程一路睇一路叫啊

【WINNER】[W吧中字]171108 李老師的Q&A時間 問問眼鏡前輩吧

等vlive出中字到黎
不如睇左字幕組既先

之前有幾個ch+到依家都仲未有囉 得mini replay 等到頸都長啦

haute好搶鏡

如果12月4日真係CB 依家都差唔多要拍MV個堆野啦呱
希望俾我睇到消息啦

IC俾啲力啦 成為第一個流媒破億既男團

仲可以一路聽歌 一路投票啊

#WINNER# 2017 Melon Music Awards部門投票
🔺已經開始，速去投票！ （11.13-12.1）
🔺候補獎項4️⃣
藝人獎：WINNER
最佳歌曲獎：REALLY REALLY
網民人氣獎：WINNER
最佳舞曲獎：WINNER

melon實名賬號投票，有套餐每個獎項每天3票，無套餐每天1票！
️今晚開始，香港時間每天23:00準時搶投！

@WINNERBAR打榜组

睇住WINNER由第9跌到落11 最後一日終於入返top10啦
今年有獎拎啦!!!

恭喜#WINNER 獲得2017 MMA TOP10

( Show Blocked User - ran )

12月4
有機會啊 正規專！！

仲要有zico係度
我要預言 聽晚直播完之後 後日朝花樣會出好多新聞
加埋YG大字報12月4日CB!!!

11點夠鐘投票
每日12票為WINNER上多幾次舞台拎獎出力

會唔會係solo 之前有提過下

但有MINO同隊長係度?
加上覺得應該食住個勢團CB先岩啊

如果係得mino同zico我會覺得係solo 不過有埋隊長 似係團cb 不過一切都係估估下 希望快啲有消息啦

9至10會開v live 啊啊啊
我愛星期二

記得係提早一個鐘 8點好開vlive睇啦

【FB】tvN新西遊記官方臉書更新

①是正適合死守本放的天氣，這麼冷的天好好回家預約裡客廳第一排
#新西遊記外傳##花樣青春WINNER#
每週二晚上10點50分tvN(北京時間21:50)

②不知道了誒，好像有點開心的感覺，不造誒 #新西遊記外傳 #花樣青春WINNER0
今天晚上10點50分tvN(北京時間21:50)

布隆布隆 克里宋馬

#新西遊記外傳 #花青春WINNER
每週二晚10點50分tvN

謝提醒

大眼次長live中

推返上黎先 一陣搵唔返

睇到申pd話佢地平時好少活動同廣告就好心酸

仲有早啲入
上次大塞車

B站又係度播WINNER啲live 好正

今日好似去左另一個大室link直播 一陣睇下邊個播啦

睇佢地直播食炸雞睇到我流晒口水啊

黎啦!!

今集好似短左咁
得番兩集

因為上集係加長版
其實4集都好既 中間太多交通其實冇咩好剪
飯當然想足本睇晒 不過觀眾睇命運4節奏快啲

今集睇到大哥咁開心 4個都咁幸福既樣真係好感動
邊個估到關島大哥跳唔成會黎左西澳跳
佢講話20歲咩都冇做到
由知道有得跳個下開始個心情就興奮到

仲有表白羅pd 一出場又播隊長首solo
真係專業吸飯

同埋正規花樣一般都去十日上
我地拍得個6、7日算係咁啦

好消息係 今日有mino rs mc睇
今星期開始播返大眼異地窮遊
下星期有隊長新劇 年尾滿滿winner

skydiving 感動左 大哥終於實現願望

Lm

IC一齊出力啊!!
以依家既走勢
年尾只會係差少少少少就破億流媒架啦
快啲去大西瓜loop歌單啦

又開live喇

依排成日直播
琴日好似話係mino第一次個人vlive

幾時大字報CB啊

11月中都咁密開live 睇黎..
不過要有希望

月中都未有拍mv嘅消息

我將希望放落正規專後開con

開得日巡應該夠歌啦

老楊啊~~~~~你個命運4計劃呢
咪掛住自己上電視先得架

171115 MBC Radio Star E543 - 嘉賓MC: MINO

呢排yg又靜返

yg幾耐 連最近花樣winner一張相都唔po宣傳下就知冇料到

我不嬲認為十二月cb只係吹水sosad

真係睇見都燥
淨係識宣傳bp tv, ikon新綜藝同mixnine
花樣完全冇出現過

唔係親生仔女黎架 如果唔係4個咁爭氣有好成績搵綜藝

見到zico又話琴日同mino見面 又放多一絲希望俾正規CB

安慰自己起碼佢地係靠自己咁叻 其他人要靠公司 [/blue]

其實今年winner 成績都幾好呀
Really really 仲係melon 實時100度
你睇下其他人一早沖左出大海啦陰公
講節目收視花樣又勁咁多
明明俾多小小資源就可以跑上一線，唉

當菊花俾多啲時間ic儲銀彈
我準備好出幾多買幾多架啦

呢排really really係melon都升返上去

目標衝破一憶流媒

追花樣青春新認識WINNER

歡迎入坑 佢地17年好多綜藝追

171118 WINNERCITY Instagram 更新

[我的行動硬碟] 不止有一個哦! 先不說過去有多少歲月, TEAMWINNER想和朴incir做的事
情有那麼多，只有一個行動硬碟是無！法！承！擔！的。
總之昨晚隊長總是讓人確認他的存在，所以刺激到了我的勝負欲, 深夜找出了埋藏的文件
夾並發送了#sexy 但老師好像因為拍攝忙的暈頭轉向所以不知道本人有什麼樣的照片，
真是oh yeah!（OK）
還有因為越來越多的人知道而變得愈加寶貴的，用來和我們incir卿卿我我的東西! 雖然
還在成員們和TEAMWINNER的心中但一直在認真地準備著，隨著時間的流逝變的更加特別的
紀念日也要準備著，夢想著總有一天能以WINNER的名字辦展會的TEAMWINNER今天也聽著不
管多少次都覺得心動的Really Really製作新的文件夾
#開心 #滿是WINNER興致的週末 #因為是零下的天氣所以要用外貌來點燃 #超努力的進行
管理的夏日隊長 #稱讚保存著本人們也都忘記的日子的行動硬碟
#YOON #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

城管都出動叫IC刷音源

171118 WINNERCITY Instagram 更新

[我很想做所以才這樣] 1億音源…就是…就是因為我很想給跟我們藝人們和我們In錫們才
這樣的。所以event guy的後裔，熱愛event的TEAMWINNER為了我們WINNER的1億音源，桌
子跟公司都不惜，現在連我們家裡的都要獻出去! 大家知道方法吧？★刷《REALLY REALL
Y》音源的樣子或者現場何時何地，只要是熱情洋溢的都請tag我們TEAMWINNER！ 從現在
開始到2017/11/25 PM 11:59 為止!
通過event：
1. 月薪族TEAMWINNER用盡了人脈跟私費製作的1週年紀念冊，雖然是想留給自己一個人看
，但是這個我可以再去製造所以沒關係。但是會把我們的回憶跟成員們的簽名一起送出去
! (一名In錫)
2. 當時只給了有參加首發會的Incir的，限量版的高貴圓子筆set(一名In錫)
3. 細心的TEAMWINNER選來選去決定的，在高貴的A4相紙上印上有成員們的高清照片與簽
名 （各成員一張+總4名In錫）
#聽說也有音源team #朴In錫們真的是感動所在呢 #在想TEAMWINNER都想另外給大家買披
薩炸雞套餐 #我們會更努力噠 #我愛朴In錫 #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

話說岩岩又去睇左次第二集花樣
大哥準備上機跳傘個度播既immature
原來佢地有重新錄音
變左大哥part

MINO上左菊花show做評審

＃WINNER #宋旻浩 出擊“MIX NINE”，帥氣的特別評委〜

20日，據OSEN取材結果顯示，WINNER成員宋旻浩作為特別評委參與了JTBC綜藝“MIX NINE”，與YG梁鉉錫代表，CL，Zion.T在19日進行的首輪競演中共同擔任評委。隨後，JTBC方面確認這一消息並表示“宋旻浩確實作為特別評委參與了節目錄製”。

星期二花樣 星期三隊長新劇 星期日大眼MINO綜藝

好幸福既一星期
Mbc綜藝返黎

今日好難捱 靠夜晚有直播頂住

[/quote]

[/quote]
叫我地今晚死守直播啊

[/quote]
叫我地今晚死守直播啊[/quote]
話說我用網上行load極都load唔到一室
二室load到

好似係一室直播

【INS】MINO更新：
with my freind ️

睇到嗌交戲肉就去廣告

[quote]睇到嗌交戲肉就去廣告[/quote應該唔只4集 浪又未沖

好cute

預告

仲以為做完添
應該真係得4集
不過見到佢地咁開心就好啦

真係4集啦
似係tvN冇咁多檔期俾花樣加姜食堂
見預告下集大眼勁high 同埋啲眼淚

希望有導演版啦!!
真係剪左好多 晚晚李食堂都冇咩播到 shopping都係得少少
以前啲花樣播埋好多行街搵車啲無聊野

Pish

係囉，佢地去到山上間民宿之後就直接跳左去第2朝訓醒，佢地都去左差唔多成1個星期，應該都夠做多2-3集

新飯 lm

12月2日WINNER出席MMA頒獎禮
好耐冇睇佢地去依啲show啦

睇花樣入坑?

[中字] tvN 花樣青春 WINNER篇 E03

係呀
4人4種唔同特色

歡迎追返佢地啲綜藝 動物農場都好正

啲cm先好笑 話佢地係咪晚晚都冇食飯

Hong Kong is not china

近既都照殺

wa vlive ch+終於都出 等左成個月都有

去花樣青春之前個live都未出

原來zico同隊長mino合作新劇ost
姐係唔係專輯啦

不過首ost好好聽
已經loop緊預告播個段

無啦12月4

無啦正規
之前個個仲估有zico會出正專
巡演會否出現

12月4好似係ziont comeback

城管為左一億流媒都好出力

[辛苦了] 我們incir們最近因為要高考，還有在準備高考和給予幫助的各位，真的真的辛
苦了!（合掌）高考畢竟是入學考試,TEAMWINNER準備高考是很久以前，好好地堅持了從那
天開始依舊很冷的今天，還沒高考的所有incir們也！都好好地度過了今天一天，太感謝
了！那現在休息下，準備下看#機智的監獄生活 吧？（笑） TEAMWINNER整個11月都把遙
控器放在肋下，不擔心換頻道，各位不要大意哦。大意的瞬間，頻道就會轉到和自己意志
不同的地方了喔！
#機智的監獄生活 #機智的Incir生活 #機智的炸雞啤酒生活 #不是 #不是這個 #tvN #水
木電視劇 #已經有大發的徵兆，不要想著以後一起看，現在開始看吧 #隊長出演（鑽石）
#成員們和TEAMWINNER準備1億流媒event中 #一半預覽 #詳細的照片一定會公開的 #YOON
#WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

tvN新綜藝節目《新西遊記外傳-姜餐廳》已經確定在12月5日首播，緊接著在28日終映的
《新西遊記外傳-花樣青春Winner篇》播出。

《姜餐廳》由《新西遊記》原成員姜虎東、李壽根、殷志源、安宰賢和宋旻浩在濟州島開
餐廳營業，向餐飲業大亨白種元取經，11月初開業時已經引發熱切關注。

而家9200萬 而家每周120萬
如果真係每周都keep到 都要6星期 都未必今年年底前過一億

所以真係差少少咋 如果年尾cb多次實得
大家真係盡力啦

年尾都無可能cb到
4號Zion T cb，邊會自己打自己
唯有希望羅pd幫佢地打多兩次歌谷下

得4-5集咁短既

辛苦晒爸爸
之前睇winner tv都知大眼爸爸成日出去捕魚 好少陪佢

最估唔到係PD竟然會請爸爸去到外地相見

佢地4個應該真係好乖好得人鐘意
先會有咁多人俾機會佢地

果隻老楊就

為左mino要睇埋成集老楊

mino做judge真係見到都流哂眼淚

原來係隊長同Mino 贏

有錢食肉啦

好搞笑
好想知大眼同次長為咩事除左

有冇人有追隊長既新劇 - 機智的監獄生活

有無人知日本場點抽飛

我諗住等隊長出黎先睇
好唔好睇啊

有導演版

好正 直播室播緊WINNER weekly idol

我又係佢地就黎完vlive個下先知

Jinwoo ar

啊!!!一路睇一路

頭2集夾埋3小時都未見到 係最後預告終於等到隊長同mino OST 加見到隊長個角式出現
應該正式下集出場

套野幾得意 黑色喜劇黎 個男主係做開舞台劇 演技好好 帶住成個節奏 同埋9成監獄戲 如果隊長同男主同倉 應該幾多鏡頭同有得發揮

我等聽朝中字
希望今集最後一集收視會升返

其實依個時間咁既收視都交到晒貨架啦
比起收視圈飯依啲
真係好感動佢地4個去依次旅行感受到既幸福同自由
見到4個咁幸福 其他咩野都唔重要啦

睇到佢地睇星嗰到真係好感動 佢地唔止係一team人咁簡單 係家人係愛啊
感動位真係好多 再諗返起佢地經歷嘅野 啲眼淚真係

期待導演版

2017MAMA投票最終結果

最佳歌唱表演團體 1位 44.4%

44.4% 真係專登都冇咁岩

依4集既WINNER我可以loop一千次
多謝羅PD咁有心俾4個既幸福自由時間
多謝4個既努力付出
冇左邊個今次既旅行都唔會咁感動

為什麼會西裝回國 會在導演版裡播出

【INS】shingong（申PD nim）更新相關：
雖然是沒有精神的時間......還有雖然不是特別真摯的話，
那也是，有需要感謝的人，所以留下了這些話。
從最開始確定綁架計劃時
聽從“就算知道，也假裝不知道”的我們不像話的話
真的“假裝不知道，假裝沒見過”
造就了現實的很多人......給突發綁架計劃
提了很多建議的很多人......就算知道拍攝場所是騙人的，
就算知道WINNER住宿的地方，
一定很想見他們呢？
只給製作組留下'希望能成為美好的旅行“的問候，灑脫地回去的很多人。
甚至，為了能夠舒適地旅行，假裝不知道
故意避開拍攝組（..！）走的人都有，知道後又驚又感謝。
真的真心非常感謝。
謝謝大家能理解和體諒不足的地方。
PS。
西裝回國會在導演篇播出
讓大家收看混亂很抱歉
還有這些話突然間刪除的話
只是覺得害羞了......就只是這樣^^;;

多謝申PD

其實比起節目，旅行的過程對我們來說是非常有意義的時間。旅行期間能舒服地展現我們真實的一面感覺很棒。在那之前，就算是真人秀也會很僵硬，不管怎樣都會在意節目本身，這次《花樣青春》，沒有那種擔憂和不適，是舒服的享受的一周。
謝謝製作組的哥哥姐姐們對我們像認識已久的新西遊記成員一樣照顧。好羨慕可以和這些美好的人們結緣的旻浩啊^~^用宋神指給我們製造了這麼棒的機會的旻浩，謝謝你；雖然節目中沒太播出來，長時間駕駛途中在旁邊不睡覺一直確認導航的，陪我說話的姜總務，謝謝你；只要一採訪就眼淚汪汪的秦禹哥，總是給成員們加油，帶給我們正能量的秦禹哥，謝謝你。雖然寫著寫著感覺好像是在頒獎禮上自己得獎說的話一樣^_^總之!!!謝謝所有收看和為花樣青春應援你們。請期待以後WINNER餘下的青春+_+
#新西遊記外傳 #花樣青春 #WINNER

好感動

隊長好正啊

竟然見到白髮隊長

竟然有依個look

好似好重戲份

已經叫埋呀媽一齊睇

花樣好感動 完全感受到fate number four

一陣11點公開新歌

新歌正

Lunch 即聽 好正

好好聽

劇照

次長染返個頭啦

有冇人聽日mma幾點開始？

5點紅氈 6點開始
聽日睇唔到啊 靠你地文字直播

winner mma要有回報!

著新衫出席活動

［原來如此］所以WINNER成員們的皮膚才這麼好啊 我現在才知道..（摀嘴）不管如何要
好好稱讚一下成員們不忘為朴incir們發過來的團體照的心!♥ 就像成員們美麗的心靈一
樣，拜託向著成員們的朴incir們的留言也一直都能蘊含著美麗的心靈哦（合掌）
#WINNERnow #YOON #JINU #HOONY #MINO #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

Tomorrow 2017 MMA!! GN

WINNER有新綜藝啊

YG 新綜藝《善良地活吧》(暫譯名)開播 …Don Spike、金鐘民、WINNER出演 [官方立場]

《真正的男人》金民鐘PD和《無限挑戰》帝英才PD以新綜藝《善良地活吧》情投意合。
1號上午傳來金民鐘PD的綜藝在準備中的消息之後，《無限挑戰》帝英才PD一起參與擔當導演的事情公開了。

兩位PD合作的綜藝節目叫做《善良地活吧》。不僅僅是單純的體驗,而是從拘押到審判再到收監，真實地展現一連串的司法程序過程的國內最初司法真人秀。
在韓國法務部的協助下，11月時在實際存在的教導所及法庭已經完成拍攝了。

節目組表示:「會有深度地討論公務員問題，傳達‘不要犯罪‘這一公益性訊息是節目的企劃宗旨」。接著對於擔心美化犯罪也做出了回答:「是一開始在做節目就注意到的點。
不是單純的體驗，而是真實地體驗法務系統的實施，會努力做到沒有弄虛作假地拍攝播出。會成為傳達真實性的節目的。」

因為企劃軍隊實境節目而受到好評的金民鐘PD和負責過《無限挑戰》的帝英才PD，期待兩位的合作。節目《善良地活吧》由Don Spike、金鐘民以及WINNER成員等出演。

雖然韓評麻麻地 被人插緊好搵唔搵拍監獄
不過我決定信住老楊先

7點先放工

可以用手機 joox有得睇

我份工冇得用手機
希望winner 7點後先出

時隔3年再登上mma舞台
諗起都想喊 係4個努力得返黎既成果啊

今晚ic口號

喜歡winner站在舞台上

開始了 好似未見winner 我遲左睇

我睇左一個鐘紅地毯 結果無行

係囉 頂 喊出黎

代表佢地認真準備舞台 （嘗試說服自己 ）
今年YG 得winner 唔知有冇得分多d表演時間

咁快出場

嬲啊 一出街就出winner 好彩無限數據

屌 已經趕返屋企
點解會咁早就出黎

佢地做開場 我都估唔到

嘩～超級靚仔
啲衫似返個人
之前啲布袋裝真係想一把火燒哂佢

mino今日同平時一樣都係咁靚仔

難怪冇紅氈 原來開場

趕唔切睇 依家先返到屋企

不過來得太快了 都未準備好

有直播，可以返去重溫
畫質差小小，但j住先

block左

你copy條link上YouTube 睇啦

Mma

次長: “我們也有大的夢想 讓你們一直等待著我們也很不忍心”
潤: “不用為年歌道歉 這件事誰都不能怪罪 我們已經有top10這個大獎了呀”
眼和豆: “不要說抱歉 ”
潤 : “為什麼要說抱歉呢”

是愛 團魂

話說YG係咪缺席哂全部頒獎禮

今晚都係得winner去

一出黎型到

有冇人講下mma 之後發生咩事
做咩道歉
完美miss晒

心痛

Ic太善良
覺得自己冇盡最大既能力去俾最好既野佢地

有錯請補充

好高清

痴線 心都溶埋
你地值得架

隊長領養左隻狗
Haute有伴啦

Wow終於人人有份

唔洗再做床伴

話說係咪有telegram group入 inner circle?

對耳仔好似羊仔

我都想知有無

小隊搵返密碼

有呀 不過要搵下條link

仲J緊

佢地依身裝扮真係好鬼正 特別係隊長

佢地4個各有各正

4個電話連線左洪基KTR電台訪問
完成12月4要上電台既約定

話做緊新專架啦!!仲講左好多近況

隊長唱左OST新歌 好聽到爆

我睇左至少有10次

佢地仲會唔會去頒獎禮 好想睇多啲啊

幫你整啲回音?
啲啲啊唔該

話時話 有冇season greeting出呢?
到依家都未睇到消息 想俾錢老楊都唔得既

嗚之嘛!!

超好聽 同播cd冇分別

為左等佢地快啲達成一億
返工都要將部手機插住耳筒瘋狂刷榜

Golden disk or sma應該都會有音源賞啦
應該仲有得睇

今日既活動 一個字 近！

有沒有人有睇姜食堂 ？

我第一次睇果時真係心動左

勁好笑

有
打豬扒果下勁似庇護工場

紅頭好正呀！！！！

又染髮又影dazed magazine係咪要cb喇

希望唔係淨係染黎影雜誌
但係本身話要cb嗰啲都未come

定係染黎上歌謠祭

幾個都新look
Winner應該會上25號sbs個歌瑤

年頭ikon bp cb
佢地二月又日巡
望上半年隻正專會出到街

lm

有亞巡啦終於

屌好撚興奮

邊度睇到

應該係ig page 其實未firm 算係路透

會黎香港

邊個facebook page講咖！！！！ 我要follow

隊長去左菊花節目做評審
女子組表演reallyreally

南太嚟香港開concert啊 有冇人會去

想問下機智牢房生活度
Seungyoon出左獄仲會唔會返黎 定係已經冇晒戲份

好似仲要拍啊佢
所以我估仲未完

真係要儲錢啦

大哥凌晨開ch+
原來紅頭真係為雜誌染

Mino同yoon首ost真係好好聽
尤其係副歌

有中字 好想快啲見到佢地係舞台上啊

Zico
Btw 佢地vlive好似話錄緊新歌 新歌係mino作

新ic留名

Solo？

好似講緊團碟既歌

老楊終於記得WINNER啦! 2月CB 1月拍MV
聽住先

171222 fromyg更新
#위너 #WINNER #YG

真？
好想早點知幾時 可以請定假

【TVreport】[YG杨贤硕"iKON将于1月回归,WINNER将于2月回归"!]22日,YG#杨贤硕# 通过自己的IG公开了所属社艺人#iKON# &#WINNER# 的回归计划.图片中他回复了iKON&WINNER粉丝关于回归的提问,并在问题旁边直接标注了具体的回归信息"(iKON)1月回归..100%""(WINNER)2月回归,1月拍摄MV".终于定了~期待![憧憬]

想問下
2月日巡，中間得十幾日休息（？）點cb

如果真係2月cb
應該都淨係上電台、sbs同mbc打歌加fan sign
唔預會有其他綜藝同宣傳

都係個句 聽住先啦

WINNER聽日sbs歌謠特別舞台
唱BIGBANG既haruharu!!

正呀

係今晚啦
不過我要出街睇唔到

一樣
不過依家走緊紅氈

終於返到屋企可以 啦

Haru haru編得好正啊
yg可唔可以好似bp首so hot咁出音源啊

Yg
之前上party people唱個首nobody連offical片都冇

今次飯拍都唔俾力啦 啲音質
飯拍win左9條街

係我耳殘問題定點呢
點解覺得SBS段片啲聲好啲

終於有時間靜心欣賞
一天一天既改編好正 啲和音同轉音真係
要J多幾廿次先得

隊長謝幕嗰陣走失左 差啲跟左wanna one一齊鞠躬 好搞笑

好可愛

啲和音真係
得分半鐘未夠候

真係希望老楊唔好再收埋WINNER啦
真心覺得佢地值得更紅
18年俾多啲力啦 咪再掛住捧自己
觀眾係鍾意YG既你 唔係藝人既你 做返好自己個角色啦
我只係希望18年睇多幾次WINNER cb咋

haruharu真係好好聽啊！！點解唔似BP咁出Official Track

真係勁鍾意隊長好忙內啲moment 勁可愛

深夜放歌

Haruharu 係成個sbs 歌謠中最高收視率
有10.6 好叻仔 第一節平均得6.x 第二節得8.x

佢地改編得好好 有自己style 大眼又cosplay GD, 次長cosplay 太陽
但得分半鐘唔夠喉

好想要winner版本既haruharu音源
菊花好偏心

重睇左一百次 之後接rr個陣 真心覺得rr先係今年年歌

仲有 佢地琴晚回家路上開ch+
講錄好晒新碟新歌 仲在劇透！
Soso

我琴晚開住個live loop住聽
真係唔覺意聽左好多次都咁正

【INS】fromyg更新：

#善良地活吧 #真正男子漢_金民鐘PD_無挑_宰英才PD_共同製作 #現實監獄裡拍攝 #法務部最初許可綜藝節目 #金寶城 #樸建恆 #金鐘民 #Don Spike #柳炳宰 #金秦禹_WINNER #權玄彬 #初放送_2018_01_19_JTBC_9PM #YG

ch+英字回放

thanks

痴線真係好想真人聽下winner

到底咩叫soso

個個都問大哥

慘慘mino 真係做得好辛苦

睇新西遊記先識mino
第4輯佢爭取埋要同隊友一齊拍花樣青春 覺得團員之間感情應該幾好
睇埋就覺得好青春好正
Winner值得更紅呀
yg完全係埋沒人才嘅撚樣 希望佢唔好搞彎winner bp同水晶

佢地真係好正

1月9日播花樣+食堂外傳導演版

YG同我快啲cb啊 我準備好個腎啦！

４個同框照

成個台佢地玩晒
好多網民見對隊長可愛既行為表示好感
佢地觀眾緣真係好好

佢地真係好可愛

WINNER去左PSY演唱會做嘉賓
次長仲跳左gashina 超正啊!!!

大哥變返黑髮!

隊長啊!!

次長好正啊!!!!!!!!!!!!!!

搵緊MINO既飯拍中 睇黎站姐收唔到風

型到佢 最後仲要奶一下加埋個笑容真係冇得輸

talk+ gashina
(超近版)

空虛 大合唱

REALLY REALLY

仲有LMLM 媽啊~~~
佢地到底幾時開CON啊 好鬼正啊 唔使人訓

黎香港開CON就好

依家大西瓜真係差少少少少就破億啦!
係差在今年定下年
個榜計到1號 仲有3日咋
IC們快啲去loop歌單 出力啊

俾啲期待 實好快黎既

2017MBC放送演藝大賞 個look好正啊~~~~

19:55 2017 MBC放送演藝大賞 直播link

次長MINO CH+直播緊
睇大眼 好正 大眼一出現係鏡頭就勁有反應

奧地有best teamwork 獎

笑死 奧地得獎大眼上台講感受冇提WINNER
次長即刻嬲到(講笑)頒完熄vlive

大眼好正啊 上台俾MC cue講句野
佢話多謝大哥們

哥哥姐姐對大眼真係好
一講奧地就cue佢 上台又叫大眼講野
今晚真係好好睇啊

唔怪得完得咁突然

某人話:唔餵Rey Bay啊
某人話:聽日唔同佢講野

好搞笑
大哥應該緊張到傻左

係
不過都係講笑既 同埋大眼頭先個位短短講兩句都岩架啦
始終代表埋哥哥姐姐講 叻仔

尹正秀:秦禹也說一下
MC:那就請我們金秦禹xi也說下感言
秦禹:第一次說感言呢，首先非常感謝《奧地的魔法師》讓我遇到了好的哥哥姐姐，以後也拜託了

預告出左啦!

好可愛
一面無辜咁

大眼好緊張啊呀~~~~~~~哈哈
上台做頒獎人 提左成員們

點解會咁勁 頒咩獎？
佢實受寵若驚

同韓彩英一齊做嘉賓頒獎
姐姐好似問叫埋成員黎點樣

teamwinner為你轉播 次長MINO嬲嬲過程公開

條片刪左

可能嬲完啦

啊~~~好得意啊佢! 一播得獎候補影片即刻緊張到佢

大哥 希望2018年你地有更多機會上台 愈黎愈好的

一定係犯左美貌罪

勁可愛

Winner 吧有back up

好似細路仔同彩英姐撒嬌咁
奧地真忙內

盜竊罪
偷走ic 既心

見到大哥出現係電視仲會好興奮既弟弟們

[李次長NOW] 在朴INCIR最想見的場所裡, 一直等待的, 最令人心動的背影 #先更新後確
認 #PSY GASHINA #他一會兒要看秦禹哥一會兒又要錄音, 錄音室內外都非常的吵鬧
#大家都認真工作 #好忙呀好忙 #年末更忙了嚶 #FOROURCIRCLE #HOONY #勳尼 #INCIR
#WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

錄音

呢幾日佢地老是常出現
真係好開心
因為14年後都無見過佢地係年末活躍過
希望一月有破億同cb好消息

MINO原來又開左CH+畫畫!!

痴線架！！！MINO播左啲啲啲啲啲既新歌！！！！！！！
仲話會俾人話 但又忍唔住播左廿幾秒

重畫緊 好眼訓但又想睇

係咪rap part 啱啱行開左

完左啦

係!!MINO rap part之前係差唔多廿秒既隊長黎
之後就到勁長既rap
岩岩MINO唔小心禁開左又播多左幾秒

唔知係咪黎緊新專既歌 不過係我未聽過既歌黎
聽MINO感覺似係隊長作品

我都聽到個幾秒
Mino極速禁熄左 一定係新歌

因為佢前面已經播左好多
再播真係俾人話
搞到我明明好眼訓都唔想熄

新西開始鍾意mino
再鍾意成隊winner
好開心佢地突破YG雪櫃瘋狂出現
佢地真係好可愛

成日都咁夜開live
又miss左

點算 有種默默等宋MINO ch+既感覺

IC們真係好勁 8榜在榜仲上緊 為一億Fighting

最後一日 加油呀

加油IC 要送最好既禮物俾winner

今晚WINNER好似第7個出場
好快

仲有特別舞台 MINO次長會有同IC告白?既時間

直播link

哇!!開場即刻係WINNER MINO RAP

仲有一組藝人就到佢地

好型啊!!!~~~~~雖然聽唔到 但都覺得次長MINO段RAP好正啊

仲有一開場既WINNER 同埋後面大合唱都幾明顯既隊長

又完美錯過左 點解咁早出架
Btw 手幅好正

171231 WINNERCITY Instagram 更新

(*手幅：有Incer有WINNER）
[再見2017] 嘻嘻 不知道做什麼好 和成員們苦惱了很久希望我們INCIR們聽完看完喜歡就
好了♥ 看著到2017年最後一天都在streaming #REALLYREALLY 而沒有精神的朴INCIR,
想告訴大家過去的所有時間都辛苦了、費心了，真的很感謝你們☆為了我們創造的所有結
果雖然也都很有意義, 但我們一起創造的過程才是更珍貴的, 能和這些把過程都想得很珍
貴的理解我們的心意的人們一直在一起真的是很幸福的一年， 感謝你們成為WINNER與tea
mWINNER的驕傲♥
#藍色波濤BETTER THAN海雲台 #每當整理不清思緒的時候 #他手中的光芒指引著我們 #就
這樣得到了安慰 #就這樣成為了WINNER #我們的名字並不會改變 #只要和你在一起的話 #
WINNER #FOROURCIRCLE #YOON #JINU #HOONY #MINO #旻浩 #昇勳 #秦禹 #昇潤 #朴INCIR
#WINNERCITY #TEAMWINNER
（*後面的tag是RL改編的歌詞）

真係好鍾意段rap 係講俾IC聽架

#藍色波濤BETTER THAN海雲台

喊出黎

有IC有WINNER

俾次長笑死

Mamamoo 真係正既

171231 WINNERCITY ins更新宋旻浩的手稿

MINO
我偶爾會迷惑
這地方是個迷宮
每當我不知道該怎麼做時
你們手中的燈都會指引著我們
我們就是那樣被治癒的
我們就是那樣成為WINNER的
我們因你們而存在
我們的聲音因有你們的聆聽才存在
無論輸贏
只要你我同在
我們的名字就不會改變

[TV裡的OPPA] 為了給朴Incir看，重新寫了好幾次寫得好看的次長nim，重寫了15張紙才
完成了一張如情書一般的歌詞紙（情書） #也畫了畫 雖然是說沒法忍受肉麻的東西的次
長，用來寫滿滿的都是他的心意也很好地堅持下來的（！）TEAMWINNER的簽字筆2018年也
只走花路（微笑）
#珍貴的字用珍貴的筆 #扭扭捏捏的次長nim #額啊啊啊啊啊 #錯啦 #悲鳴聲沖天的錄音室
#想把為了給朴incir的情書 #寫得漂亮些的rapper #內心的聲音 #羞澀的次長nim的告
白 #接受吧 #FOROURCIRCLE #HOONY #勳尼 #朴incir #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

[公開情書] 2017年12月的某一天, 多才多藝並且很帥氣的住在合井洞的某個rapper留下
的一張情書，雖然不知道能不能向大眾公開♥ 總之雖然不知道是誰，不過收到這封情
書的主人公一定會特別特別開心（眼睛）
#世界上最浪漫的告白 #嘻嘻嘻嘻嘻 #拿到歌詞本 #這裡有一個感動的工作人員 #即使明
天看也讓人感動的老師們的歌詞 #還要再做這個 #FOROURCIRCLE #MINO #旻浩#朴incir #
WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

迷弟好正啊 成晚都勁乖應援

好想喊

Reallyreally melon 39啦

要破億呀

WINNER難得做到午夜男團
2018年會更好的

171231 MBC歌謠大祭典

大意：
MBC歌謠大祭典的時候粉絲用手機軟件寫了「累不累？」舉著給WINNER看。 MINO發現以後說他看不清，於是就用相機拍了照片，然後放大照片去看。看清楚問的什麼以後，他就衝著粉絲做了個睏睏的動作，於是粉絲跟他比劃「FIGHTING!!」，他也回复給粉絲「FIGHTING!!」的動作ㅠㅠ接著還做了圖上這個OK的動作ㅠㅠ

粉絲還寫了「我們愛你們」舉給他們看，嘰努可能是看不清吧，身體往前探著，更仔細的看，看到了粉絲寫了什麼以後雙手比手指heart回應了。

宋旻浩後來還有再給粉絲拍一次照，然後也又比了一次OK的手勢

請叫我宋站哥

180101 旻浩 Instagram 更新

雖然晚了 祝大家新年快樂～！#健康 #第一

180101 隊長Instagram 更新

2017年因為你們我很幸福！！謝謝你們！！新年快樂！！HAPPY NEW YEAR (拉炮*3）
#真的非常感謝 #即使輸了沒有贏 #我們的名字也不會改變 #只要與你在一起 #會成為無
論去哪都能 #堂堂正正地 #自豪的 #WINNER #有ic有winner♥

留言

Even if we do not win we are still Winner Cause you guys are
by my side! ♥ （合掌）

開場WINNER
仲有最後合唱出眾既昇潤 一開始唔睇畫面以為係隊長獨唱

LMLM + 告白IC rap + RLRL

2:09 亂舞WINNER

2:56 應援WINNER

完美近距離飯拍

2018初放送 可愛隊長願望

為前輩水晶應援reaction

你的人生說著
電視裡面的哥哥沒辦法為你的人生負責
好好照顧自己吧
Inner circle 如果這是射箭的話 那會是10分
在我眼中比潤娥姐姐還正
在耳機裡 我們Everywhere
loser們為什麼總是這麼敏感
今天就這麼盡情享受吧
湛藍的波浪 better than 海雲台

我偶爾會感到混淆 這裡好像迷宮
每當摸不著頭緒的時候
那雙手給給予的光芒引導著我們
就這麼給予安慰
我們才能成為WINNER
如你所知 有你才有我
因為你耳朵的存在才有我的嗓音
因為有你的微笑我才能夠動彈
即使我們無法輸了又戰勝
只有和你在一起 我們的名字不會改變
cr.ood87521

次長彈下彈下表白話IC仲靚過yoona IC既藍海好過一齊
MINO話即使我地無法戰勝 只要同IC一齊 就永遠都係WINNER
仲要RAP完之後 佢地對望 大家既表情滿足到
段rap有排J 好幸福

180101 maetamong: Happy new year❤️❤️

Ending全記錄
主唱姜小隊 亂舞李次長 站哥宋MINO 拍手金大眼

好撚感動
mino段rap真係搞唔掂
偶像同fans既關係

j出血 要日聽夜聽

我已經loop 左幾廿次

見到佢地咁享受舞台真係好感動
2018都要大發 依家先係真正嘅開始！

做incir好幸福

睇完幾段中字片
要幫手改返啲歌詞先得 依個先係最岩佢地既意思
loser收聲吧 IC們要好好享受 我們永遠都是WINNER

【中字】WINNER MBC歌謠大祭典 171231

2018年好想去韓國睇佢地既演唱會

我應該會單拖去
自從jy事件就覺得要珍惜有得睇星既機會

如果有假 我同你去

[爸爸職場體驗後記] 到了年末我就來體驗爸爸的職場生活啦（跳舞）爸爸凌晨3點半起床
，給我一件件穿好衣服後就和叔叔們坐上了車。一直重復唱同一首歌, 不知怎麼就躺在待
機室的地板上睡著了，起來後完全摸不著頭緒 舞台就結束了（： 爸爸和叔叔們在家裡的
時候都感覺很平易近人，到了這邊看起來就帥的不可高攀了呦（星星眼）#WINNER讚 還有
因為很早就起來了我現在超級困…在爸爸的大衣上睡了一會兒（瞌睡） 阿對啦，通過這
次的體驗學習知道了爸爸如果想陪我玩的話要非常認真的工作才行 嗯…現在會更幸福的
健康成長的（微笑） 結束。
#勳勳 #爸爸很忙所以 #代替爸爸舉報 #爸爸說去頒獎典禮了 #幫我穿上了帥氣的衣服 #
能讓腿看起來很長的大衣 #star犬 #TEAMHAUTE #TEAMHAUTE #FOROURCIRCLE #HOONY #勳
尼 #朴INCIR #WINNER #WINNERCITY

Haute 真係好得意
動物農場果集好好笑

睇完第五集姜食堂好感慨
因為宋神指爭取返黎既綜藝 下星期有花樣同姜食堂導演版
Winner 2018年要大發

雖然姜食堂好好睇 不過我都係唔想有第二季
Mino洗碗太攰啦 第三日做到面都白晒

WINNER 2018會更好

其實係大家都做到崩潰
羅奴自己都做到喊

可能下次真係姜洗車

虎東swag
畫得好q啊不過畫到大眼醜左咁多

哈哈依個畫風好笑在咁
依排好想成日睇佢地 咩都loop一餐

最近好多靚圖

話說有冇人有買到依個站 @10250817com 既年曆周邊?
個時錯過左 勁想買返

我都想買呀
本身搵左代購 最後唔夠人數取消左

聽日就知破唔破到一億啦
希望有好消息

唉 依家勁想買返 見到實物圖 靚到癲
有冇機會上推搵搵

聽日10點出 應該係截至30號為止
真正到1號中午年榜好似要十幾號先出

破億啦！！！！

超開心超感動啊！！！！！
IC好野 我地冇白費努力

【OSEN】[WINNER<REALLY REALLY>突破1億流媒,男團最初!!!] 4日,據Gaon方面公開的周間流媒榜數據,#WINNER#的歌曲<REALLY REALLY>的音源累計突破了1億流媒,再次證明了WINNER不變的火爆人氣.該曲在2017年4月4日發布後的第39週突破了1億流媒,是2017年男女組合中唯一一組記錄在榜流媒破億的組合,也是男團最初.'在榜'是指發布歌曲之後一次也沒有脫離周榜100以內的順位.本次WINNER作為男團最初,單獨達成1億流媒,意義重大.

大家嘅心血無白費
恭喜曬

得左啊

見到啲cic話如果菊花咁都唔出post真係屌死佢

真係燥 佢岩岩先po 左blackpink
仲要等幾耐先肯po

做咩要有期待
菊花幾時有當我地係親生仔

羅pd係親爸啊
tvn係親媽
WINNER愛你地

佢地今晚香港時間 7:30 ive啊

YOHO 已準備好 雖然聽唔明

Tvn MBC 都係

題外話 ：其實羅PD ig account 係咩？

上班中 又冇帶耳筒出街
希望有人錄底啦 唔係有排等回放

不過佢地開普通vlive應該好快有 係之前ch+勁耐

開始！

咁快完嘅

回到家啦 要好好慶祝１億流媒

180104 昇潤 Instagram 更新

你是什麼收藏家嗎？？？從這裡那裡什麼都撿回來…甚至還有HAUTE哥的玩具… #因為是
尚萬強的兒子才這樣嗎？

WINNER ，《REALLY REALLY》在榜1億流媒突破..'男子偶像最初'

WINNER勢不可擋地達成了首個男子偶像在榜1億流媒。

根據4日上午GAON CHART STREAMING CHART，WINNER《 REALLY REALLY》累計突破流媒1億，證明了WINNER高漲的人氣。

WINNER自2017年4月4日發表了《REALLY REALLY 》後，歷時39周，突破1億流媒，創造了記錄，立下了作為Artist的堅定意志。也創造了2017年男女偶像組合中，唯一一個在榜突破1億流媒的組合的新紀錄。至此，WINNER 成為「男子組合中最初在榜1億流媒」記錄的擁有者。

所謂「Chart In」，就是在音源發售以後，從未掉出過周榜100位圈。WINNER作為以「Chart In」達成1億流媒的唯一的男子組合，可見其意義非凡。

另外WINNER去年4月發售的專輯《 FATE NUMBER FOR》的主打曲《 REALLY REALLY》佔領了國內外的音源榜單上展現了突出的存在感。同時通過tvN的綜藝《新西遊記外傳-花樣青春》度過了與大眾更貼近的一年。

180104 WINNERCITY Instagram 更新

[☆祝1億流媒☆] 不知道啦，還需要什麼話呢。為擔心整晚不知停歇刷著的音源是不是關
了，就像是呼呼升火一般救活的朴incir的愛和，偶爾擔心是不是沒有聲音了而繁忙的移
動著的大拇指而乾杯…（抹臉）
最開始說要挑戰1億流媒的時候，對我們而言1億只是很神奇的值得感謝的事情而已，大家
都是摸不著頭緒（捂嘴）就算沒辦法達到1億，這也是很光榮的事情，反而怕朴incir會覺
得抱歉和失望準備說我們會做得更好的（噴嚏）
這是什麼事啊！到了這個時候，在路上還能聽到#ReallyReally 然後告訴我們的所有人！
都有福報♥
#那都是朴incir打開音樂放著的 #不可能不是 #真愛 #所有人都翹首以盼的今天 #201801
04 #20170404 #朴incir們真的都是要把我的目標達成才滿意的（金來沅聲帶模仿） #人
們嗎 #棒棒的啊棒棒的 #會長nim萬歲 #WINNER zzang #we love 朴incir #最棒的1年 #F
OROURCIRCLE #YOON #JINU #HOONY #MINO #旻浩 #勳尼 #秦禹 #昇潤 #朴incir #有incir
有WINNER #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

180104 昇勳 Instagram 更新

新西遊記外傳TEAM 我愛你們♥

//祝賀花籃//
（右）男子偶像最初1億流媒祝賀
（左）花樣青春WINNER

170104 tvN新西遊記 Facebook 更新

有INCIR才有WINNER才有花樣青春
和花樣青春WINNER長期出演者Haute一起進行的
WINNER男子偶像最初1億流媒祝賀!!!!!!REALLY REALLY祝賀喲!!!!!

cr.winner吧

tvn親爸親媽兒子WINNER

有回放啦！！！

[VLIVE] 在榜一億串流!!!!!!!!!!!謝謝 TT

新西遊記制作組真係好好

只要有IC在，我們永遠都是WINNER！
依句說話真係冇錯架!!

【新聞】［32屆Golden］WINNER出席

WINNER也出現在本屆的Golden陣容名單上，這將是他們第二次出席金唱片獎。在憑藉《空虛》獲得29屆金唱片獎新人賞後，WINNER 暌違3年，以數碼音源本賞候補的身份，再次前往KINTEX（韓國國際會展中心）。 WINNER此舉也延續了韓國組合在得到新人獎成為Top Artist 之後再次回到金唱片衝擊本賞的傳統。 WINNER以《REALLY REALLY 》"ALL KILL"各大音源榜單，並橫掃了海外音源榜單和各個音樂節目。成員們自己作詞作曲實現的1位更是意義深重。他們是否能獲得本賞，再一次證明自己獲得的巨大喜愛，我們拭目以待。

終於！

[Oh!SEN CUT]"善良的活著”柳炳宰X金秦禹，充斥悲傷淚水的海報，罪名是？

作家兼主持人柳炳宰和WINNER金秦禹在“善良的活著”法庭上見面的時候，臉上的笑容
消失了。

4號下午在JTBC的社交網站公開了柳炳宰和金秦禹充斥著悲傷淚水的“善良的生活”人物
海報，海報中柳炳宰正在擦拭淚水、金秦禹淚水馬上要奪眶而出的樣子吸引了人們的視線
。包含了緊迫感迫和委屈的雙眼，不禁讓人們好奇，他們究竟是被卷進了什麼罪名之中。

特別是金秦禹的海報上面“對不起，11.21，檢查報號失誤後”的文字更增添了好奇。
柳炳宰在監獄裡寫下了包含“這裡沒有任何信任可言，到處充滿了懷疑”的信件傳達了給了
經紀人，由此可以看出他將經歷不同尋常的監獄生活。

據了解柳炳宰和金秦禹是在拍攝某節目結束後回來的途中因為某個失誤而被同時
卷入一起事件中的，在法庭上，柳炳宰和金秦禹紛紛都主張自己是清白的，彼此針鋒相對
，面對二人十分激烈的攻防戰，在場所有人都捏了一把汗。

把兩個人推到法庭上的事件究竟是什麼呢？

在法務部的積極協助下制作的國內最初的司法類真人秀"善良地活著"並不是單純的監獄體驗,而是旨在向公眾展示司法部從拘留到審判、收監的一系列過程。
通過公開犯罪行為接受處罰的全過程，向國民公眾傳達“不要犯下這樣的罪”的意義，該節目將於本月-19號晚上9點播出 。

cr.金秦禹吧

得意到暈

180105 ellesse fan party

點解可以咁可愛

次長咁著好好睇 將佢既身體優勢突顯晒出黎

佢又係勁可愛

依個人今日個look勁細路

隊長真係好奶

[img]
]

然後今日俾人偶遇

你地一定要快啲CB啊

黎多張

應該係朝早送完火距去食野偶遇

依個隊長好Sexy

雖然唔站CP 不過大眼真係同邊個都咁岩

痴線 ch+世界fanmeeting進行中

因為一個提問 李次長請現場300名IC食野

LIKEY

老楊係宣傳自己間club既時候 終於識得出po啦

佢只係想宣傳one 而唔係mino

唔好理啲無聊野啦 一齊黎吹下宋mino既國民度

One 真係好靚仔
係唔甘心老楊咁偏心
大家都去睇宋神指

隊長去左現場應援mino啊!!

MINO會係2點表演(香港1點)
頭先有站姐開左test link 一陣可以睇直播

等緊live既時候 就黎睇下新出中字先啦
遲下vlive出再睇多次

【妯娌字幕組】WINNER流媒破億粗卡!

E!直播緊啦喎!
係咪one黎??

MINO黎啦!!!

唱fear啊!!!!隊長會唔會出場??

唱fear啊!!!!隊長會唔會出場??[/quote]
係觀眾大合唱既 好正啊!
아버지

我好鍾意既BODY啊!!

Winner團飯

團飯歡迎你

mino話估唔到咁多人黎 好似係間手機店喧 早知去整整頭化化妝先黎
佢話被告知係間club有史以黎最多人黎既一次

佢話最後一首歌 台下所有人話encon
突然間話有特別嘉賓 RR 隊長出黎!!!!!!

依家快D開直播

個club ins 有live啊岩先
有playback睇

好似開緊con咁 睇live都feel到超high
台下面全部fans黎咁 個個都係舉住手機拍野
宋mino勁可愛 每唱完一首歌都叫觀眾小心 唔可以推 因為真係好多好多人
勁滿足 等下有冇高清fancam先

啲人唱得好大聲
真係好似睇con咁

RR

我要睇演唱會啊

今晚盛況 排足6個街口為求既宋mino
仲要係only 18歲以上既凌晨club店
老楊睇唔睇到大家既渴望啊

超近高清版REALLY REALLY

直程係mino前面

菊花都有影到條隊
好掛住hip hop mino
上年宋村傻太出位佢啲charisma又消失晒

樓主好勤力更新

其實都係想多啲人留意到佢地姐
你地得閒都可以一齊更架
等快啲推下個po

新入坑?花樣?

佢點我都鍾意

本身係好多年勝利飯然後前排睇左花樣同聽左今年啲歌就 姜勝允 N年前睇住佢出solo同拍劇都幾好感

VIP n年前我都係一名vip
本身覺得唔會再鍾意yg家既 點知又俾WINNER吸返黎
推介你去睇下其他綜藝 動物農場 smtm 半月朋友

菊花係乞人憎但無可否認佢簽啲人係幾吸引
由bigbang 到winner 都係
最近我又飯埋水晶男孩

動物農場我都有睇
佢地啲寵物都好正

仲有JYP party people, 新西遊記4
隊長依排又放話想上多次動物農場
希望佢地繼續上多啲節目啦
要整理下版頭link下個po貼先

上動物農場好，可以睇下新屋
新西基本上係必睇
睇完一定會中招
仲有之前佢地都上過my little television
但我覺得麻麻地，我唔明個笑點

無挑hip hop特輯又係正
Mino 同haha個舞台超級型

RR果期仲上左哥哥的想法
呢個節目本身就有啲九唔搭八所以我飛住睇

仲有之前mino同太陽上認識的哥哥都好睇
有虎東同秀根

段空白期 唔明佢龍乜

諗！

ch+ now!

既然鍾意隊長 就要po下佢啲solo啦
其實我好鍾意依個佢 一個人拎住把吉他唱歌 真係超有魅力啊!!
成日loop佢好幾年前啲飯拍 希望有一日再見到隊長既solo專

隊長好有魅力
令到身邊既人同我一樣鍾意winner
好期待係機智監獄生活再見到隊長

好鐘意佢係我們分手了作嗰首 0+1
但菊花連音源都唔出

隊長真係靈魂黎
係我衰 監獄到依家都只係睇左隊長cut咋
所以佢地依排一角色扮演都get唔到笑點
雖然好多人話正 但我第一集都未過到

搞到我依啲新飯成日都唔知有幾多首作品未發現到
要成日係youtube自掘

真心正 本身無咩期待
套野幾腹黑同抵死 隊長走左之後又有丁海寅 好正 成班仔成日show胸肌
新西遊記同隊長咁charm 引死晒我d kpop男仔fd

佢地話太鉉有病所以停工
如果係真又覺得衰唔哂，始終有病，夾硬迫佢開工可能好似鍾鉉咁仲衰
只係成隊人一齊攬炒有啲可惜

可能我17年先入坑 加上之後為左了解佢地睇左好多飯寫既po
所以對前隊友冇咩好感
只可以話對我黎講 WINNER就係命運4

身邊啲kpop fd都飯緊唔同團 平時都冇咩傾到佢地
不過最難得係本身麻麻地飯弟弟 都覺得唔會再飯新團架啦
點知WINNER就係命運既時刻入左我眼
仲要叫到oppa真係命運黎

Winner 4個係我眼中都係oppa
好慶幸當時一出道就因為yg family 先聽佢地歌 睇到第一次一位 再翻睇返who’s next 都係揀team A
我除左yg以外淨係睇女團 同Solo
佢地4個令我覺得自己重好後生 重有心有力追星

個時都算半個yg飯 最記得第一集就俾大眼吸引住搵佢叫咩名
不過等到佢地出道時 已經因為菊花而拒絕再投入yg既懷抱 變左冇去留意
直到上年大眼既널좋아해又引我返黎啦
果然鍾意既野係幾多年後都會吸引到
依家變埋團飯一名
黎緊既目標係去韓國睇con

對teamB冇好感唔知點解 到而家都係 winner形象好好我覺得

果時really really 一出歌 我好擔心會flop 但一睇到mv eodiya jipiya 同널좋아해 真係好心動
抵佢地首歌咁紅 真係好正 佢地出道到而家所有歌都loop唔厭 去韓國果排 真係到到都播really really 大勢團

個排我已經好耐冇追團或者音放
見人話RR好聽 一禁MV黎睇
最記得又係大眼個下轉圈定鏡 真係哇左聲不得了
不過講真係變成IC其實係8月既cb
好鍾意island 日loop夜loop
所以唔理邊個決定都好 都要多謝YG肯俾佢地cb多次 要明白依件事係幾難得

我都係上年睇新西宋神指先入坑
瘋狂搵返佢地啲綜藝睇又聽下歌咁
睇睇下變團飯
對南太鉉就無咩感覺，都走左費事講啲咩了
最緊要keep住有野做，唔好再放生佢地了

我都有睇過

依度既大家唔少都飯左好耐喎 由比賽開始就係度

【INS】fromyg(楊社長)更新#宋旻浩#相關：#宋旻浩##MINO##弘大Hip-hopclub##Gabbia##弘大歷代級最長最長的隊伍##第二天_馬上準備solo專輯##new_hiphopclub##hongdae##GABBIA##YG#（翻譯：嚕嚕）

From winner 吧微博

菊花又開空頭支票

佢真係9upper

一方面又想佢地紅啲
一方面覺得而家yg咁對佢地，仲要幫yg賺錢

正皮留名

幫佢間club宣傳先係重點 即刻紅左
我認為想法是可以改變的
出左佢個勝利solo HI comeback同2018新女團先啦
仲有一堆不能盡錄

1億po都未有啊

點都好 愈紅佢地先可以更自由更開心做自己鍾意既野
依家連車牌都冇得考啊

親故喎

應該有車牌但唔俾買車
上次花樣我見mino同次長都有揸車呀

隊長大眼冇嘛 佢地都講過好想考
同埋mino次長都係因為入YG之前考左 但入左之後就唔俾自己開車了
所以睇花樣mino個樣木到

睇黎我要再睇多次

花樣好似冇咁多細節 我都唔記得係咪以前既電台講

180108 WINNERCITY Instagram 更新

[次長nim We love you] 次長nim，在哪呢，在家呢，昨天已經公開說不怎麼來公司了，
我們也說說吧（抹臉）#對TEAMWINNER的愛 #是淡了嗎 #執著 反正今天要來公司，等你哦
，waiting for you…（眨眼）和誰為了什麼東西而做了些什麼，偶爾也要忍受許多東西
，不是成為了可以撐過去的力量了嘛。同行的人都很好，就堅信著這一點，今天也是直行
的WINNERCITY，所以是WINNER和朴Incir都很讚的故事♥
#雖然說人生在世都是這樣那樣的 #我們的相遇真是好幸運 #WeLove朴incir #所以說今天
的晚飯 #打算吃肉 #如果是和次長nim一起的話 #（鈴鐺）世界上最時髦的次長（鈴鐺）#
就是我們的次長 #公司福利太好了太好了 #即使是那樣也 #我們漲工資的願望 #顯露出的
真心 #TBT #HAWAII #FOROURCIRCLE #HOONY #勳尼 #朴incir #WINNER #WINNERCITY #TEA
MWINNER

@w_n_r00（昇潤）：次長nim在家很認真地寫著rap呢

Cb未

隊長個ins動態勁頂癮啊
分明係聽緊新歌 但冇聲啊

快啲comeback啦
take my money

今晚有花樣+姜食堂導演版睇啦

大家都咁感動

180109 秦禹 Instagram 更新

辛苦啦 很幸福 謝謝 愛你們 #新西遊記外傳 #花樣青春 #姜食堂

**圖上文字：上圖是花樣青春 下面是姜食堂

隊長唱電影OST啦

電影《金色夢鄉》1月8日公開了宣傳海報和預告篇視頻，揭下電影神秘的面紗。

出演陣容十分華麗，有姜棟元、韓孝周、金義城、金成鈞等實力派演員搭檔出演。電影講
述了在光華門發生總統候選人暗殺事件，被指認為犯人的男子「建宇（音譯）」被迫逃亡
的故事。

姜棟元飾演片中「建宇」一角，是一位誠實守本分的快遞司機，而海報裡的他，在下水道
裡為躲避追捕正逃亡中。而他繼續逃亡下去的話，他身邊的朋友也會受到生命威脅：「一
定要活著逃走」這一句台詞讓人影響深刻，讓人心生緊張感。

背景音樂也十分抓耳，WINNER成員姜昇潤翻唱的The Beatles最後一張專輯中收錄的《Gol
den Slumbers》是The Beatles解散前演唱的一首描述了成員間友情的歌曲。

另外，《金色夢鄉》將於下個月14日上映。

電影預告版

yoon把聲

9:50 新西遊記外傳 花樣青春+姜食堂 導演版 直播link

啊！！！！winner出左黎啊！！！！同姜食堂唱k！！！！！

勁正 無端端衝入去

我即刻叫左出黎 痴線架！！
mino點RR個時已經想叫

真係要喊啦 羅PD真係好好好好啊 導演版好正 完全係WINNER親爸

本身有幕影走廊 有人唱緊couples
重諗點解把聲咁似隊長 原來真係佢黎

又播左半首rr

我都咁覺得!!心諗唱得咁好既
羅PD申PD真愛飯啊!!!!
仲專登打句 WINNER今年都要大發 出黎!

真係好鬼感動啊呀~~~~~~~~~~點解睇個綜藝都可以咁治癒
WINNER真係走花路啦!!!!

新西遊記【FaceBook】更新：

最後的禮物........
#新西遊記外傳##花青春WINNER ##姜食堂#
感謝這段時間的喜愛!!!!!!!!!!
圖片文字：
告訴大家一個好消息
明天（1/10）上午10點
花樣青春&姜食堂
要公開花絮視頻啦！

請大家在NAVER搜索[新西遊記 外傳]!
這裡是幸福的新西遊記噢噢
（翻譯：嘉嘉&miko）

尖叫啦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

隊長更新ins長文

真係好幸福

180109 昇潤 Instagram 更新

新西遊記外傳對我來說真的是我青春裡十分珍貴的畫面，
作為觀眾的時候，總是給我帶來歡笑!!
如果也能給其他一些觀眾帶來幸福，讓一些人產生共鳴，
或者成為一些人的目標和動力就好了!!
這段時間一直以來觀看節目的各位觀眾，
將這珍貴的機會和回憶作為禮物送給我們的旻浩，每每見到我們，
把我們其他成員也視為和旻浩一樣的弟弟，總是很照顧我們的新西遊記的哥哥們，
還有，沒有把我們當成偶像藝人，只是把我們看作是20多歲的青年，
真的是全心全意對待我們的新西遊記的製作人員們，謝謝你們!!
#新西遊記外傳 #花樣青春WINNER篇 #姜食堂 #再見T_T #但是下次聚餐是什麼時候來著?
#聚餐的時候 #放心去就行了嘛?

幸福

好幸福啊～～～～～～～～～～～～～～

大眼仲要咩住牛奶包

Ch+好多靚相啊
一陣9點有得睇

然後今日係金唱片頒獎典禮
但時間實在太早啦
希望WINNER唔好咁早出現

2點半鐘紅氈
4點頒獎典禮

有冇睇次長ig story
Mino唱eyes nose lips

果然係rapper

太好啦 趕到睇直播

WINNER要出黎啦

你菊花爸爸話2月回歸喎

但二月新年加冬奧
正常人都唔會揀果啲日子cb
定見佢地都要日巡無時間打歌求其出
我唔明菊花諗乜

隊長同秀賢頭先唱左last goodbye

菊花爸娓從來都冇過WINNER選時間CB架啦
永遠撞大野
好在4個爭氣咋

今日mino 好似特別靚仔

不過二月好似暫時得17cb
個個都逼埋係三四月cb

我由琴晚睇佢新西開始覺得佢個look超得意之後
今日由極靚仔 點知仲係後台訪問黎左個撒嬌
可愛到傻

其實撞咩都算啦
問題係冬奧加新年既後果係會冇晒打歌節目
仲少stage睇到

當然你話正既咪 佢新年CB我咪可以去韓國追佢地咯.

某小可愛彈下彈下掉左支mic

今日個髮型好正 中意睇佢地西裝骨骨

[TSKS] 新西遊記外傳-導演版-花樣WINNER+姜食堂180109.中字

真係每一秒 每一隻字都唔可以錯過
你會感受到製作組對WINNER既愛

CH+直播中！！！！
要同次長過生日啦～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

佢地係咪各自買左一樣既蛋糕

「大哥和忙內都沒有商量蛋糕的事情 結果不約而同的買了同牌子同款式蛋糕ㅋㅋㅋㅋ
現在勳有兩個小公主蛋糕啦 」

沒有用的默契

大哥素顏真係好正

Hoony生日快樂呀
Btw yg竟然有整生日圖

好正
次長自己計準時間入屋 話就係自己想要既畫面啦
佢地勁講聽日有行程要快啲訓
次長又話聽日都要有驚喜慶祝 30分鐘都要
佢地就話咁就拎返個cake聽日去
之後又冇啦啦話慶祝埋隊長生日
拎住另一個cake唱生日歌 兩個一齊影相
之後個個話同隊長慶祝左啦 隊長話唔能夠認同

btw頭先冇睇一開頭 有冇講聽日拍咩輯?

佢地叫飯cap圖當影相
我cap左勁多 可惜不能po上黎哈哈

唔使靠老楊 我地有親愛既teamwinner出po

winnercity[이차장생축] 1월에 생일 맞이한, 모든 박인서의 생일도 축하합니다! #WINNER #위너 #HOONY #승훈 #HAPPYBIRTHDAY #2018_01_11 #YG

社長都po左
難得一見嘅情景

Yg都出ig post了

少年你地太天真啦
張圖一睇就知係teamwinner出
人地個啲係老楊自出架

次長生日快樂

如果有ch+既話......
次長po話回YG ins啲咩好 話好鬼難啊

Winner養仔黎架咋
有個po都要偷笑
唔好對yg咁高要求啦

次長回左YG個ins啦

【回复：#有賢碩有昇勳# 】

勁鍾意佢依家個look
真係好好睇 又高又瘦又有腰

岩岩掛住睇姜食堂花樣導演版 都無留意電話係咁震
Miss 左Vlive
我見次長都po左張細個既原圖

老楊瘋狂左啦~~!竟然like左ins下面IC啲cm
所有IC們快啲去歌頌老楊啦

傳送門:

仲有琴日po既花樣靚相都勁正
我都miss左頭10分鐘先睇到

難得今日係YG ins出現左兩次 我決定踏入12點既今日
唔話佢一天咁多 再去ins留個cm俾佢
ft. #社會拿生活

180110 fromyg Ins 更新

#WINNER #WINNER #會佔據2月的WINNER #今天的金唱片 #YG

@w_n_r00（昇潤）：感謝您 會長nim!!!♥ ♥ ♥

#WINNER #WINNER #HOONY #昇勳 #HAPPYBIRTHDAY #2018_01_11 #YG

@maetamong（昇勳）：#有鉉錫有昇勳

正式宣布
WINNER成為第一個男團 亦都係最後一個藝人
流媒在榜破億既人

當然唔知之後係唔再公布啊
定佢直接內定話你知
但點都好
短期內應該都唔會有下一組藝人破到記錄架啦

另一方面睇係
以後佢直接俾數據電視台 公眾冇得睇
變相放送局內定一位更方便

暫時理解係咁

琴日金唱片散場 WINNER行左一圈個台
同IC打招呼俾叻叻多謝佢地

冇啦啦又禁到依條片 個時睇都未咁上心
依家望返覺得超正 內心又不斷尖叫了

[CH+ mini replay]후니형 생일추카해 ~~~Hoon~ Happy Birthday!

今日係咪有咩開心野發生呢
佢地成班人high爆左 成晚啲ins回覆冇停過
明明就住係隔離房/屋

今日ins好多野睇
好熱鬧

2018年WINNER大發~~~~

沒有用的默契原來早在生日cake前就出現

團魂就係贊 隊長

認證申PD係死忠IC

紀念新生WINNER初次巡演的新專輯決定在2月7日(星期三)發行（拉砲）包括初次收錄的日本獨家歌曲《RAINING》《HAVE A GOOD DAY》在內的全部10首樂曲的豪華內容。DVD收錄了去年五月舉行的「WINNER FAN EVENT 2017」

cr. YGEXstaff@twitter
翻譯：winner中文網

初收錄兩首日本獨家歌曲 !!巡演紀念的新專輯 !!
突破1億的流媒體播放 !!初收錄以目前暢銷的《REALLY REALLY》為首，然後是席捲22個國家及地區排行榜1位的雙主打曲《LOVE ME LOVE ME》《ISLAND》，還有在韓國也未發表過的日本獨家歌曲《RAINING》《HAVE A GOOD DAY》等豪華全10曲!!

並且，在CD+DVD形式中，會在DVD附加上突破YouTube播放5,000萬次的《REALLY REALLY》等其餘共8支MV、製作花絮、舞蹈練習室版本等影片，還收錄了ROUND1緊密相關的《WINNER'S HOLIDAY @ ROUND1》。
此外，還匯編了2017年5月開展的《WINNER FANEVENT 2017 IN JAPAN》(101分)，能夠享受總共約3小時的影片的超豪華內容！

[ALBUM+2DVD＋智慧手機用音樂&影片]
AVCY-58585/B~C ￥8,640(含稅)
初回規格：附豪華52P寫真
初回收入特典：豪華特典申請序列號碼

CD
01 REALLY REALLY
02 FOOL
03 ISLAND
04 LOVE ME LOVE ME
05 RAINING
06 HAVE A GOOD DAY
07 REALLY REALLY -KR Ver.-
08 FOOL -KR Ver.-
09 ISLAND -KR Ver.-
10 LOVE ME LOVE ME -KR Ver.-

DVD_DISC1
【MUSIC VIDEO】
・REALLY REALLY
・FOOL
・ISLAND
・LOVE ME LOVE ME
・REALLY REALLY -KR Ver.-
・FOOL -KR Ver.-
・ISLAND -KR Ver.-
・LOVE ME LOVE ME -KR Ver.-
【BEHIND THE SCENES】
・ISLAND -KR Ver.-
・LOVE ME LOVE ME -KR Ver.-
【DANCE PRACTICE VIDEO】
・ISLAND -KR Ver.-
・LOVE ME LOVE ME -KR Ver.-

・WINNER'S HOLIDAY @ ROUND1

DVD_DISC2
・WINNER FANEVENT 2017 IN JAPAN @ Nakano Sunplaza（中野太陽廣場）_2017.5.17

[ALBUM＋智慧手機用音樂]
AVCY-58586 ￥3,132(含稅)
初回收入特典：豪華特典申請序列號碼

CD
01 REALLY REALLY
02 FOOL
03 ISLAND
04 LOVE ME LOVE ME
05 RAINING
06 HAVE A GOOD DAY
07 REALLY REALLY -KR Ver.-
08 FOOL -KR Ver.-
09 ISLAND -KR Ver.-
10 LOVE ME LOVE ME -KR Ver.-

唔知會唔會好貴呢
心郁郁想買

我都心郁郁啊
有返咁上下貴就緊架啦 日碟dvd喎

等二月cb

雖然老楊成日亂吹水
不過佢地前幾日又咁講 同埋又減肥瘦左好多
好似真係就拍mv咁

依幾日vlive好勤力 放左好多片出黎
加油係cb之前清晒啲中字去啦

차트인 1억스트리밍 !!!!!!!!!!! 감사합니다 ㅠㅠ

Nylon 2月號封面主人公
又有雜誌喇

YG 2018年真係轉性 唔好停 繼續放WINNER出黎

今日係宋可愛

啊~~終於

次長大人 asmr CH+中

可愛鬼

好強攻擊力啊

次長今晚中文爆發啊

俾玩壞既宋mino

李昇勳真係最高!!

CH+
1 因為嘴唇乾裂所以只開了聲音直播
2 日本專輯收錄曲Raining是昇勳2年前的自作曲 應該只會出日文版
3 知道飯們做的所有生日應援 沒有去認證是為了公平
因為如果只去認證一兩個 那其他做了應援的飯會傷心
4 打保齡球昇勳得了第一名，昇潤和旻浩比較擅長房逃脫遊戲
5 "和WINNER比較親的組合是？"
旻浩認識的人比較多，昇潤雖然也上了不少節目但是意外沒什麼親近的，秦禹哥人脈基本是零，我可能只是比秦禹哥好一點，有幾個見面會打招呼的，但是沒什麼會約出來見面的，非說一個那可能和GOT7比較親吧
6 大家不要談戀愛，要只看著我知道吧
7 我知道了 會多玩兒微博噠 CIC 謝謝謝謝

第一眼以為汁邊灰色嗰兩個人係jinusean

Ch+好多靚相睇啊

好啦我決定去買membership!!

Yoonie講咩？唔識韓文

WINNER真係好愛IC架! CH+好鬼抵仲唔快啲買

【pann】帖主大概是IC，提到拿拿今年大概開了八九十次直播，
下面評論大部分都是各家飯曬自家直播次數，很多只有幾次而已。

依個好笑

mino粉絲在推上說，自己逛街的時候以為遇見了WINNER，差點暈了過去，
然後仔細看原來是他們的廣告人形牌

cr._aka_kei

最近多左唔少新飯入黎
個個都係睇花樣入坑架?

頂 好真啊但係

睇細圖真係勁真

點解會咁樣擺係到 遠睇真係似

終於明點解會被人偷人型立牌
我都想放個係屋企

好好笑
仲要個姿勢都好夾好真

佢地幾時cb？empty 果陣已經覺得佢地好正

老楊話2月嘛 咁你預3，4月差唔多啦
雖然可能真係1月就拍mv

好耐無留意 但老楊係咪仲係咁西 ？

佢不嬲都係咁
上年話年尾winner會cb
結果到而家都冇影

見佢地前排vlive話錄緊音 近排都話努力寫緊詞 可能唔係好趕得切(?)

其實佢地一定大把存貨 睇菊花放唔放人咋嘛

冇錯啊...
前年一鋪掉晒百幾首歌錄音同拍好左既mv都得
你就知佢地真係有好多歌！
不過隊長上次cb好似有講過想下次用啲新寫既歌？

Mino係咪真係有solo

有就實有既, 等返3,5,7 年應該會出現
Lee Hi, BP, Winner, 勝利solo, CL solo 排住隊都未出

親生仔bobby都要等上年先有得出咋

俾老楊關注係好事定壞事呢

大發 yg突然follow佢地四個ins
佢之前無follow架

其實本身就應該要follow其下artist
Follow d又唔follow d咁大細超

就係要知道佢其實follow好少人
依家變左WINNER係全團fol晒既gp
唔知佢想點添

好正 原圖同老楊po出黎張最終版係唔同架
Q: 找不同的地方

係邊到講過掉左啲歌同mv? 新飯唔清楚

佢地4個成日係老楊IG留言都無follow 佢地
可能老楊因為bigbang 就入伍, 開始知道佢地既好

我淨係見到少左"The WINNER takes it all"下面既韓文
重有其他分別?

隊長

唔只架 3個都有唔同

哇 老楊真係好野 家下全世界都知啦 俾啲掌聲你真係

fromyg更新：

#WINNER #WINNER #今天開始親故 #為數不多的Follow #2月末回歸的目標 #冬奧會結束的時候 #YG

睇下你班友以後仲點係ins吹水
IC識做啦 既然唔fol都fol左 快啲去社會生活啦

傳送門：

我得登DL左兩張相落電腦睇, 左右左右咁preview 黎睇.
個反差都幾大, 4個都執晒
Mino最少, 隊長個肚腩

仲有啊 隊長下面
Mino又係褲鏈位 件衫冇左一忽
搵隻字遮住次長 次長個身變瘦左
大眼隻腳都瘦左啲

感謝楊社長
雖然我覺得應該都要等到三月先有
我會靜心等候好作品
一定要比佢地上認哥同周偶

即刻去左刷佢鞋

覺得好正
今晚記住去ins祝楊菊花生日快樂
傳送門：

#WINNER#【實用韓語】@中文網官博

用於楊社長大人的生日：
#尊敬版#
양회장님 소중한 양회장님의 생신 진심으로 축하드립니다.-중국인서CIC
楊社長大人 珍貴的你的生日,真心祝賀。 -CIC

#粉絲版#
사장님 생일 축하드려요!세상의 빛이고 존재 자체가 우리 중국인서 에게 축복입니다.
社長大人生日快樂！是世上的閃亮的光芒 對CIC來說你的存在是一個祝福

#迷妹版#
우유빛깔 양현석!!만찢남은 양현석!!위너오빠들을 통해서 이런 좋은 사장님을 알게 되어서 참나 복이라고 생각합니다.저희 중국인서 사장님께 생일 축하드려요.하루하루 더 멋지세요.우리 세젤멋 양현석님~——CIC
牛奶皮膚楊賢碩！ ！漫撕男楊賢碩！通過WINNER歐巴們知道了這樣好的社長真的是我們的福氣哈，我們中國incir再次衷心祝福您生日快樂。每天都要變帥哦，我們世界最帥氣楊賢碩大人~——CIC

#日常在楊社長大人的ins上留評私信：
1.楊社長大人 2018年請讓WINNER多多上綜藝吧！拜託您了 ！楊社長大人 最棒！
양회장님 2018년 위너오빠들 예능 쪽으로 많이 보내주세요!부탁드립니다! 양회장님 최고!

2.楊社長大人 WINNER歐巴們什麼時候來中國呀？ CIC都想死他們了 我們的錢包已經準備好了 來中國開演唱會吧
양회장님 우리 위너오빠들이 중국에 언제 와요? 중국인서들이 오빠들 너무 보고싶어요ㅠㅠ 지갑 다 준비되어 있어가지고 빨리 중국와서 콘서트 하세요!!!

3.社長大人快把WINNER送到中國來吧 我們錢包都準備好了 在中國多賺點錢再走吧 求你了！
사장님 빨리 워너를 중국으로 보내주세요! 지갑 다 준비되어 있습니다! 중국에서 돈 많이 벌어가십시오 제발요!!!

之前IC咪整左幾個獎俾WINNER佢地既
原來WINNER都頒左個最好既飯獎俾IC
宋mino親自寫架
不過睇唔明寫咩 有冇人上CH+望望

唔識韓文
淨係睇得明 一年 禮物 感謝狀 最好嘅fans ....呢啲簡單詞語咋
返去google translate 下先

我搵到啦 有人po左出黎

準備去老楊ig社會生活下

城管依幾日好似換左人
冇晒啲小論文同啲tag 不過今日竟然多左段英文

我鍾意舊城管啲作文

菊花又點名winner 啦
各位ic快啲去ig社會生活下

好多野post啊 老楊搞咩啊 做佢朋友好大負擔

fromyg 更新：

#隨著年齡的增長_越來越不想過生日 #地鐵廣告_雖然還不知道是誰_推測是小黃_點名通緝中_謝謝你們 #選定_李宰鎮_張水院 #WINNER的祝賀視頻 #好好長大的BLACKPINK #還有很多的信息_謝謝 #YG

fromyg 更新：

#善良的活著_製作發表會 #炳宰_抱歉沒能守護你_沒站對位置_右邊也沒有答案
#實際教導所拍攝 #司法部最初批准的藝能節目 #金寶城 #樸健衡 #金鐘民 #Don Spike #柳炳宰
#金秦禹_WINNER #權玄彬 #初放送_2018_01_19_JTBC_9PM #YG

fromyg 更新：

#姜東元主演 #電影 #GOLDENSLUMBERS #GOLDENSLUMBERS #OST #The Beatles原曲
#重新演繹 #WINNER #WINNER #姜昇潤 #YOON #李遐怡 #LEEHI
#同樣的歌曲 #不一樣的感覺##20180118 #YG

換左人有啲唔慣

winnercity更新：

[幾天前的錄音室] 今年又會用去年展現出了各種各樣回憶的#宋神指，寫出怎樣的如魔法般的歌呢！已經開始期待️
Last year, #宋神指#presented us with several miraculous events. Continuing onto this year, we can't wait to see what new song he's going to create!️
#馬上見哦 #SEEYOUSOON #FOROURCIRCLE #MINO #旻浩 #樸Incir #WINNER #WINNERCITY #TEAMWINNER

DCKSY GALLARY 送俾隊長既生日禮物

推post中

推post中

今日啲雜誌相超好睇

180118 Jtbc 新綜藝 善良的活著 製作發表會

係咪應該要諗下 下個post 咩topic.
新相好靚, 大眼點影都咁靚仔

我正想post完堆相就問你地架啦

完全冇頭緒 分明要落CB既字眼架啦 實推到CB

大眼推POST神器

依幾個pose真係好可愛

痴線架26歲仲咁q

幫手諗名啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

一陣留返最後個幾個post俾我貼link

拋出黎先 好難諗啊

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(3) - 2018！We are Team WINNER！
[INNER CIRCLE] WINNER討論區(3) - 2018 Really Really WINNER！
[INNER CIRCLE] WINNER討論區(3) - 2018 WINNER is WINNER！

有得打 인서있어 워너있어就正
1同3都ok
其他:
[INNER CIRCLE] WINNER討論區(3) - hkic與winner同在!!

其實我都想用서있어 워너있어 !!
但真係諗唔到中文點打先有型
所以就轉左用We are Team WINNER！！

仙氣啊

180118 秦禹 Instagram 更新

炳宰哥和玄彬因為行程不在（汽車） 善良地活著製作發表會結結結結結結束（拳頭）
#善良地活著 #JTBC #每週五晚上9點

聽日有得睇啦!

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(3)

開左新post啦~~~聽日post新野

推post大法